{"0":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/01\/2019"},"1":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/01\/2019"},"2":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/01\/2019"},"3":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.100,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/01\/2019"},"4":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/01\/2019"},"5":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"15.684,20","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/01\/2019"},"6":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/01\/2019"},"7":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/01\/2019"},"8":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/01\/2019"},"9":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/01\/2019"},"10":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/01\/2019"},"11":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.450,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/01\/2019"},"12":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.280,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/01\/2019"},"13":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/01\/2019"},"14":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"CAPITAO WAGNER","Data":"01\/01\/2019"},"15":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.861,14","Deputado":"CAPITAO WAGNER","Data":"01\/01\/2019"},"16":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"420,00","Deputado":"CAPITAO WAGNER","Data":"01\/01\/2019"},"17":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"630,00","Deputado":"CAPITAO WAGNER","Data":"01\/01\/2019"},"18":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.235,05","Deputado":"CAPITAO WAGNER","Data":"01\/01\/2019"},"19":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"6.974,08","Deputado":"CAPITAO WAGNER","Data":"01\/01\/2019"},"20":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"2.243,81","Deputado":"CAPITAO WAGNER","Data":"01\/01\/2019"},"21":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"CAPITAO WAGNER","Data":"01\/01\/2019"},"22":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/01\/2019"},"23":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"198,67","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/01\/2019"},"24":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"7.618,15","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/01\/2019"},"25":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/01\/2019"},"26":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/01\/2019"},"27":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.000,02","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/01\/2019"},"28":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.363,79","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/01\/2019"},"29":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"468,83","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/01\/2019"},"30":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.070,56","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/01\/2019"},"31":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"6.586,35","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/01\/2019"},"32":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.056,65","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/01\/2019"},"33":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/01\/2019"},"34":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DEDE TEIXEIRA","Data":"01\/01\/2019"},"35":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"330,01","Deputado":"DEDE TEIXEIRA","Data":"01\/01\/2019"},"36":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DEDE TEIXEIRA","Data":"01\/01\/2019"},"37":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"10.074,24","Deputado":"DEDE TEIXEIRA","Data":"01\/01\/2019"},"38":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.140,00","Deputado":"DEDE TEIXEIRA","Data":"01\/01\/2019"},"39":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DEDE TEIXEIRA","Data":"01\/01\/2019"},"40":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/01\/2019"},"41":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"27,77","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/01\/2019"},"42":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"12.224,80","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/01\/2019"},"43":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/01\/2019"},"44":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/01\/2019"},"45":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/01\/2019"},"46":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/01\/2019"},"47":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"9,50","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/01\/2019"},"48":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/01\/2019"},"49":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"543,98","Deputado":"FERREIRA ARAGAO","Data":"01\/01\/2019"},"50":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERREIRA ARAGAO","Data":"01\/01\/2019"},"51":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"5.541,62","Deputado":"FERREIRA ARAGAO","Data":"01\/01\/2019"},"52":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"8.116,00","Deputado":"FERREIRA ARAGAO","Data":"01\/01\/2019"},"53":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"FERREIRA ARAGAO","Data":"01\/01\/2019"},"54":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"390,70","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/01\/2019"},"55":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/01\/2019"},"56":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/01\/2019"},"57":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"474,56","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/01\/2019"},"58":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"582,54","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/01\/2019"},"59":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/01\/2019"},"60":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/01\/2019"},"61":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"13,65","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/01\/2019"},"62":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"22.360,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/01\/2019"},"63":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.997,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/01\/2019"},"64":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/01\/2019"},"65":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/01\/2019"},"66":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"6.228,62","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/01\/2019"},"67":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.441,70","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/01\/2019"},"68":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"4.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/01\/2019"},"69":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/01\/2019"},"70":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAQUIM NORONHA","Data":"01\/01\/2019"},"71":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"565,00","Deputado":"JOAQUIM NORONHA","Data":"01\/01\/2019"},"72":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"19.980,00","Deputado":"JOAQUIM NORONHA","Data":"01\/01\/2019"},"73":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"JOAQUIM NORONHA","Data":"01\/01\/2019"},"74":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOSE ALBUQUERQUE","Data":"01\/01\/2019"},"75":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"7.560,00","Deputado":"JOSE ALBUQUERQUE","Data":"01\/01\/2019"},"76":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.325,00","Deputado":"JOSE ALBUQUERQUE","Data":"01\/01\/2019"},"77":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"JOSE ALBUQUERQUE","Data":"01\/01\/2019"},"78":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"3.000,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/01\/2019"},"79":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/01\/2019"},"80":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"16.200,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/01\/2019"},"81":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.000,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/01\/2019"},"82":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/01\/2019"},"83":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"5.380,77","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/01\/2019"},"84":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.440,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/01\/2019"},"85":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/01\/2019"},"86":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/01\/2019"},"87":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.500,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/01\/2019"},"88":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/01\/2019"},"89":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"3.169,26","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/01\/2019"},"90":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.940,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/01\/2019"},"91":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.950,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/01\/2019"},"92":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MARIO HELIO","Data":"01\/01\/2019"},"93":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.424,27","Deputado":"MARIO HELIO","Data":"01\/01\/2019"},"94":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"MARIO HELIO","Data":"01\/01\/2019"},"95":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"9.900,00","Deputado":"MARIO HELIO","Data":"01\/01\/2019"},"96":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"MARIO HELIO","Data":"01\/01\/2019"},"97":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MIRIAN SOBREIRA","Data":"01\/01\/2019"},"98":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"MIRIAN SOBREIRA","Data":"01\/01\/2019"},"99":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"219,04","Deputado":"MIRIAN SOBREIRA","Data":"01\/01\/2019"},"100":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"MIRIAN SOBREIRA","Data":"01\/01\/2019"},"101":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/01\/2019"},"102":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"470,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/01\/2019"},"103":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.070,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/01\/2019"},"104":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.222,50","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/01\/2019"},"105":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ODILON AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"106":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ODILON AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"107":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"ODILON AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"108":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.220,00","Deputado":"ODILON AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"109":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ODILON AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"110":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/01\/2019"},"111":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"21,32","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/01\/2019"},"112":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"17.280,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/01\/2019"},"113":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/01\/2019"},"114":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"3.000,00","Deputado":"RACHEL MARQUES","Data":"01\/01\/2019"},"115":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"2.678,44","Deputado":"RACHEL MARQUES","Data":"01\/01\/2019"},"116":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"10.033,60","Deputado":"RACHEL MARQUES","Data":"01\/01\/2019"},"117":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.560,00","Deputado":"RACHEL MARQUES","Data":"01\/01\/2019"},"118":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.500,00","Deputado":"RACHEL MARQUES","Data":"01\/01\/2019"},"119":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/01\/2019"},"120":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"783,81","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/01\/2019"},"121":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"529,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/01\/2019"},"122":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.380,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/01\/2019"},"123":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.301,64","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/01\/2019"},"124":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"437,09","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/01\/2019"},"125":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/01\/2019"},"126":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ROBERIO MONTEIRO","Data":"01\/01\/2019"},"127":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ROBERIO MONTEIRO","Data":"01\/01\/2019"},"128":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.000,00","Deputado":"ROBERIO MONTEIRO","Data":"01\/01\/2019"},"129":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ROBERTO MESQUITA","Data":"01\/01\/2019"},"130":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.125,00","Deputado":"ROBERTO MESQUITA","Data":"01\/01\/2019"},"131":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"5.492,48","Deputado":"ROBERTO MESQUITA","Data":"01\/01\/2019"},"132":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.500,00","Deputado":"ROBERTO MESQUITA","Data":"01\/01\/2019"},"133":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ROBERTO MESQUITA","Data":"01\/01\/2019"},"134":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"135":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.800,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"136":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"1.214,47","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"137":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"785,38","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"138":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"780,99","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"139":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"140":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"2.520,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"141":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.580,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/01\/2019"},"142":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TOMAZ HOLANDA","Data":"01\/01\/2019"},"143":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.979,05","Deputado":"TOMAZ HOLANDA","Data":"01\/01\/2019"},"144":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"4.766,59","Deputado":"TOMAZ HOLANDA","Data":"01\/01\/2019"},"145":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"13.119,20","Deputado":"TOMAZ HOLANDA","Data":"01\/01\/2019"},"146":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"TOMAZ HOLANDA","Data":"01\/01\/2019"},"147":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/01\/2019"},"148":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"8.696,92","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/01\/2019"},"149":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.453,18","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/01\/2019"},"150":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/01\/2019"},"151":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/02\/2019"},"152":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.773,84","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/02\/2019"},"153":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.200,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/02\/2019"},"154":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"15.481,01","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/02\/2019"},"155":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"97,13","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/02\/2019"},"156":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"9.020,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/02\/2019"},"157":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"445,50","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/02\/2019"},"158":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"471,01","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/02\/2019"},"159":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/02\/2019"},"160":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"120,84","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/02\/2019"},"161":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"12.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/02\/2019"},"162":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.298,79","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/02\/2019"},"163":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"6.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/02\/2019"},"164":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"1.450,02","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/02\/2019"},"165":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"585,45","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/02\/2019"},"166":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"84,56","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/02\/2019"},"167":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"1.897,50","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/02\/2019"},"168":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/02\/2019"},"169":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.044,88","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/02\/2019"},"170":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/02\/2019"},"171":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"129,90","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/02\/2019"},"172":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/02\/2019"},"173":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"771,23","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/02\/2019"},"174":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"56,02","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/02\/2019"},"175":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"2.904,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/02\/2019"},"176":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"171,34","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/02\/2019"},"177":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/02\/2019"},"178":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"793,07","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/02\/2019"},"179":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/02\/2019"},"180":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.225,30","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/02\/2019"},"181":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/02\/2019"},"182":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.480,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/02\/2019"},"183":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"7.988,16","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/02\/2019"},"184":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.020,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/02\/2019"},"185":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"461,26","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/02\/2019"},"186":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/02\/2019"},"187":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/02\/2019"},"188":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.290,22","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/02\/2019"},"189":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.100,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/02\/2019"},"190":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/02\/2019"},"191":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"4,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/02\/2019"},"192":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.367,61","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/02\/2019"},"193":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/02\/2019"},"194":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/02\/2019"},"195":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.483,96","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/02\/2019"},"196":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"7.189,98","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/02\/2019"},"197":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"11.880,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/02\/2019"},"198":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.546,27","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/02\/2019"},"199":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/02\/2019"},"200":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/02\/2019"},"201":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.125,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/02\/2019"},"202":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"40.940,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/02\/2019"},"203":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"31,90","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/02\/2019"},"204":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/02\/2019"},"205":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/02\/2019"},"206":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.757,21","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/02\/2019"},"207":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/02\/2019"},"208":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"586,55","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/02\/2019"},"209":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"19.800,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/02\/2019"},"210":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"100,54","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/02\/2019"},"211":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/02\/2019"},"212":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.311,02","Deputado":"CAPITAO WAGNER","Data":"01\/02\/2019"},"213":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/02\/2019"},"214":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/02\/2019"},"215":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"11.160,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/02\/2019"},"216":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.780,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/02\/2019"},"217":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.122,15","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/02\/2019"},"218":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/02\/2019"},"219":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"3.000,00","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/02\/2019"},"220":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"-468,83","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/02\/2019"},"221":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"468,83","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/02\/2019"},"222":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"-3.268,61","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/02\/2019"},"223":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"3.268,61","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/02\/2019"},"224":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"64,66","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/02\/2019"},"225":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"201,09","Deputado":"CARLOS MATOS","Data":"01\/02\/2019"},"226":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/02\/2019"},"227":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"3.998,51","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/02\/2019"},"228":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"6.358,34","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/02\/2019"},"229":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.280,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/02\/2019"},"230":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.272,32","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/02\/2019"},"231":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/02\/2019"},"232":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/02\/2019"},"233":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"26.280,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/02\/2019"},"234":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"283,87","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/02\/2019"},"235":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/02\/2019"},"236":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/02\/2019"},"237":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.578,53","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/02\/2019"},"238":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.800,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/02\/2019"},"239":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"676,19","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/02\/2019"},"240":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/02\/2019"},"241":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.421,64","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/02\/2019"},"242":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/02\/2019"},"243":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/02\/2019"},"244":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"20.759,78","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/02\/2019"},"245":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"427,94","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/02\/2019"},"246":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/02\/2019"},"247":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/02\/2019"},"248":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/02\/2019"},"249":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/02\/2019"},"250":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.318,71","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/02\/2019"},"251":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"6.118,67","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/02\/2019"},"252":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"41,34","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/02\/2019"},"253":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/02\/2019"},"254":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/02\/2019"},"255":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"9.900,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/02\/2019"},"256":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"30,90","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/02\/2019"},"257":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.500,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/02\/2019"},"258":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/02\/2019"},"259":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/02\/2019"},"260":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"13.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/02\/2019"},"261":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"3.600,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/02\/2019"},"262":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/02\/2019"},"263":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"935,57","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/02\/2019"},"264":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/02\/2019"},"265":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/02\/2019"},"266":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"15.820,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/02\/2019"},"267":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.092,01","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/02\/2019"},"268":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.332,27","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/02\/2019"},"269":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"6.749,77","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/02\/2019"},"270":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.000,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/02\/2019"},"271":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/02\/2019"},"272":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/02\/2019"},"273":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.900,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/02\/2019"},"274":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"440,70","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/02\/2019"},"275":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"8.004,62","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/02\/2019"},"276":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"230,40","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/02\/2019"},"277":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/02\/2019"},"278":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"274,34","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/02\/2019"},"279":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"474,56","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/02\/2019"},"280":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"-274,34","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/02\/2019"},"281":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"318,07","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/02\/2019"},"282":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"1.061,58","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/02\/2019"},"283":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/02\/2019"},"284":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.589,79","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/02\/2019"},"285":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.400,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/02\/2019"},"286":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"15.960,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/02\/2019"},"287":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"21,79","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/02\/2019"},"288":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.330,61","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/02\/2019"},"289":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.997,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/02\/2019"},"290":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/02\/2019"},"291":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/02\/2019"},"292":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/02\/2019"},"293":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.500,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/02\/2019"},"294":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/02\/2019"},"295":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/02\/2019"},"296":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"-1.670,31","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/02\/2019"},"297":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"1.670,31","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/02\/2019"},"298":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"-6.441,70","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/02\/2019"},"299":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"6.441,70","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/02\/2019"},"300":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/02\/2019"},"301":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"3.000,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/02\/2019"},"302":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/02\/2019"},"303":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.940,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/02\/2019"},"304":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.621,10","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/02\/2019"},"305":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.000,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/02\/2019"},"306":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/02\/2019"},"307":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.984,95","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/02\/2019"},"308":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.161,88","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/02\/2019"},"309":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"12.285,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/02\/2019"},"310":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"4.352,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/02\/2019"},"311":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.960,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/02\/2019"},"312":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"80,48","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/02\/2019"},"313":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"372,32","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/02\/2019"},"314":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/02\/2019"},"315":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/02\/2019"},"316":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"400,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/02\/2019"},"317":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"7.264,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/02\/2019"},"318":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"21.960,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/02\/2019"},"319":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.500,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/02\/2019"},"320":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/02\/2019"},"321":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.646,62","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/02\/2019"},"322":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"11.160,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/02\/2019"},"323":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"39,03","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/02\/2019"},"324":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.500,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/02\/2019"},"325":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"799,74","Deputado":"MIRIAN SOBREIRA","Data":"01\/02\/2019"},"326":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"2.350,32","Deputado":"MIRIAN SOBREIRA","Data":"01\/02\/2019"},"327":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"7.988,16","Deputado":"MIRIAN SOBREIRA","Data":"01\/02\/2019"},"328":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"MIRIAN SOBREIRA","Data":"01\/02\/2019"},"329":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"342,51","Deputado":"MIRIAN SOBREIRA","Data":"01\/02\/2019"},"330":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/02\/2019"},"331":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"99,90","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/02\/2019"},"332":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"470,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/02\/2019"},"333":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.043,10","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/02\/2019"},"334":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"378,62","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/02\/2019"},"335":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.222,50","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/02\/2019"},"336":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/02\/2019"},"337":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"620,29","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/02\/2019"},"338":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"18.900,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/02\/2019"},"339":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.311,66","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/02\/2019"},"340":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/02\/2019"},"341":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/02\/2019"},"342":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"783,81","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/02\/2019"},"343":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.380,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/02\/2019"},"344":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.151,15","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/02\/2019"},"345":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"668,13","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/02\/2019"},"346":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"434,08","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/02\/2019"},"347":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/02\/2019"},"348":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"349":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.500,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"350":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.800,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"351":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.614,09","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"352":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"235,95","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"353":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"232,04","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"354":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"355":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"10.585,60","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"356":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"2.520,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"357":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"28,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"358":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"21,79","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"359":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.400,11","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"360":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/02\/2019"},"361":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/02\/2019"},"362":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/02\/2019"},"363":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.091,78","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/02\/2019"},"364":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/02\/2019"},"365":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/02\/2019"},"366":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"9.568,14","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/02\/2019"},"367":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.300,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/02\/2019"},"368":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"3.145,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/02\/2019"},"369":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.983,98","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/02\/2019"},"370":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.297,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/02\/2019"},"371":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/02\/2019"},"372":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/02\/2019"},"373":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"737,44","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/02\/2019"},"374":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.453,18","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/02\/2019"},"375":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.960,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/02\/2019"},"376":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"44,56","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/02\/2019"},"377":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.413,44","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/02\/2019"},"378":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/02\/2019"},"379":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/03\/2019"},"380":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.795,98","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/03\/2019"},"381":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.400,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/03\/2019"},"382":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.020,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/03\/2019"},"383":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"67,84","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/03\/2019"},"384":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/03\/2019"},"385":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"123,56","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/03\/2019"},"386":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.298,79","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/03\/2019"},"387":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"620,01","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/03\/2019"},"388":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"2.499,90","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/03\/2019"},"389":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.735,93","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/03\/2019"},"390":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"853,15","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/03\/2019"},"391":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/03\/2019"},"392":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/03\/2019"},"393":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"129,90","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/03\/2019"},"394":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/03\/2019"},"395":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"5.576,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/03\/2019"},"396":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"241,55","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/03\/2019"},"397":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/03\/2019"},"398":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/03\/2019"},"399":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.279,15","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/03\/2019"},"400":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/03\/2019"},"401":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.947,50","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/03\/2019"},"402":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/03\/2019"},"403":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"247,38","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/03\/2019"},"404":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/03\/2019"},"405":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"600,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/03\/2019"},"406":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"511,31","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/03\/2019"},"407":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/03\/2019"},"408":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/03\/2019"},"409":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.299,26","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/03\/2019"},"410":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.100,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/03\/2019"},"411":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"345,57","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/03\/2019"},"412":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/03\/2019"},"413":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.397,26","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/03\/2019"},"414":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/03\/2019"},"415":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/03\/2019"},"416":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.709,66","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/03\/2019"},"417":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.411,80","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/03\/2019"},"418":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"290,18","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/03\/2019"},"419":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"346,54","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/03\/2019"},"420":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"2.694,40","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/03\/2019"},"421":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.920,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/03\/2019"},"422":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/03\/2019"},"423":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/03\/2019"},"424":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"16.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/03\/2019"},"425":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/03\/2019"},"426":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/03\/2019"},"427":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"926,19","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/03\/2019"},"428":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.450,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/03\/2019"},"429":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/03\/2019"},"430":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"50,27","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/03\/2019"},"431":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/03\/2019"},"432":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/03\/2019"},"433":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/03\/2019"},"434":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"9.920,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/03\/2019"},"435":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"3.535,84","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/03\/2019"},"436":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/03\/2019"},"437":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/03\/2019"},"438":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.300,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/03\/2019"},"439":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"391,01","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/03\/2019"},"440":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.588,03","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/03\/2019"},"441":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"146,66","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/03\/2019"},"442":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"49,63","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/03\/2019"},"443":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/03\/2019"},"444":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/03\/2019"},"445":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/03\/2019"},"446":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"442,88","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/03\/2019"},"447":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"80,01","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/03\/2019"},"448":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"20.160,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/03\/2019"},"449":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/03\/2019"},"450":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"451":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.015,59","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"452":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.091,82","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"453":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.800,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"454":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"676,19","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/03\/2019"},"455":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/03\/2019"},"456":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.450,54","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/03\/2019"},"457":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/03\/2019"},"458":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/03\/2019"},"459":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"4.806,38","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/03\/2019"},"460":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"34.449,06","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/03\/2019"},"461":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/03\/2019"},"462":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/03\/2019"},"463":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/03\/2019"},"464":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"12.224,80","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/03\/2019"},"465":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/03\/2019"},"466":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/03\/2019"},"467":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/03\/2019"},"468":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/03\/2019"},"469":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"3.600,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/03\/2019"},"470":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"15.120,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/03\/2019"},"471":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/03\/2019"},"472":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"8,45","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/03\/2019"},"473":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"50,27","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/03\/2019"},"474":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/03\/2019"},"475":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/03\/2019"},"476":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.500,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/03\/2019"},"477":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"3.709,12","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/03\/2019"},"478":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.000,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/03\/2019"},"479":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/03\/2019"},"480":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/03\/2019"},"481":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.900,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/03\/2019"},"482":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"703,15","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/03\/2019"},"483":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.984,32","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/03\/2019"},"484":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"114,06","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/03\/2019"},"485":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"474,56","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/03\/2019"},"486":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"313,45","Deputado":"GONY ARRUDA","Data":"01\/03\/2019"},"487":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/03\/2019"},"488":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"759,45","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/03\/2019"},"489":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.203,94","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/03\/2019"},"490":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"659,94","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/03\/2019"},"491":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"63,80","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/03\/2019"},"492":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/03\/2019"},"493":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"1.085,24","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/03\/2019"},"494":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/03\/2019"},"495":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.589,78","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/03\/2019"},"496":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.450,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/03\/2019"},"497":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"7,60","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/03\/2019"},"498":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"21,79","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/03\/2019"},"499":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"164,84","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/03\/2019"},"500":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.997,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/03\/2019"},"501":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/03\/2019"},"502":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/03\/2019"},"503":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/03\/2019"},"504":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.500,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/03\/2019"},"505":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/03\/2019"},"506":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/03\/2019"},"507":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"3.036,01","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/03\/2019"},"508":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/03\/2019"},"509":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"3.000,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/03\/2019"},"510":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/03\/2019"},"511":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"17.100,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/03\/2019"},"512":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.344,07","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/03\/2019"},"513":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.000,00","Deputado":"JULINHO","Data":"01\/03\/2019"},"514":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/03\/2019"},"515":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"4.009,60","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/03\/2019"},"516":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"16.740,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/03\/2019"},"517":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"408,37","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/03\/2019"},"518":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"41,93","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/03\/2019"},"519":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/03\/2019"},"520":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/03\/2019"},"521":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/03\/2019"},"522":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"21.960,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/03\/2019"},"523":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.500,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/03\/2019"},"524":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/03\/2019"},"525":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.646,62","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/03\/2019"},"526":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"26.820,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/03\/2019"},"527":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.500,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/03\/2019"},"528":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/03\/2019"},"529":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.090,19","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/03\/2019"},"530":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.940,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/03\/2019"},"531":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"321,30","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/03\/2019"},"532":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.950,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/03\/2019"},"533":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/03\/2019"},"534":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.464,75","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/03\/2019"},"535":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"492,84","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/03\/2019"},"536":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"437,36","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/03\/2019"},"537":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"1.716,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/03\/2019"},"538":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"9.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/03\/2019"},"539":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"293,03","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/03\/2019"},"540":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.200,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/03\/2019"},"541":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/03\/2019"},"542":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"470,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/03\/2019"},"543":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"700,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/03\/2019"},"544":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.070,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/03\/2019"},"545":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"995,35","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/03\/2019"},"546":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"78,73","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/03\/2019"},"547":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.222,50","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/03\/2019"},"548":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/03\/2019"},"549":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"716,83","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/03\/2019"},"550":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/03\/2019"},"551":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"11.340,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/03\/2019"},"552":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.185,91","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/03\/2019"},"553":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.500,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/03\/2019"},"554":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.900,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/03\/2019"},"555":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"11.520,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/03\/2019"},"556":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"99,98","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/03\/2019"},"557":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/03\/2019"},"558":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/03\/2019"},"559":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.074,21","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/03\/2019"},"560":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/03\/2019"},"561":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/03\/2019"},"562":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.900,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/03\/2019"},"563":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/03\/2019"},"564":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"19.440,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/03\/2019"},"565":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.036,53","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/03\/2019"},"566":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/03\/2019"},"567":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"568":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"13.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"569":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"15.120,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"570":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"571":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/03\/2019"},"572":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"783,81","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/03\/2019"},"573":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"107,24","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/03\/2019"},"574":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.380,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/03\/2019"},"575":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.204,01","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/03\/2019"},"576":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"798,15","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/03\/2019"},"577":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"317,70","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/03\/2019"},"578":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/03\/2019"},"579":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/03\/2019"},"580":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.148,96","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/03\/2019"},"581":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.200,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/03\/2019"},"582":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.040,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/03\/2019"},"583":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/03\/2019"},"584":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"585":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.500,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"586":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.300,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"587":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"588":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"2.520,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"589":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"107,25","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"590":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"21,79","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"591":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.369,29","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"592":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/03\/2019"},"593":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/03\/2019"},"594":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.900,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/03\/2019"},"595":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.280,04","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/03\/2019"},"596":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.626,68","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/03\/2019"},"597":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/03\/2019"},"598":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/03\/2019"},"599":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"4.891,72","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/03\/2019"},"600":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/03\/2019"},"601":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"3.145,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/03\/2019"},"602":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"740,13","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/03\/2019"},"603":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/03\/2019"},"604":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"101,11","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/03\/2019"},"605":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/03\/2019"},"606":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.544,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/03\/2019"},"607":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/03\/2019"},"608":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"609":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"610":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"611":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"3.570,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"612":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.453,18","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"613":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.960,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"614":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"242,29","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"615":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.090,06","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"616":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/03\/2019"},"617":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/04\/2019"},"618":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.805,84","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/04\/2019"},"619":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.200,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/04\/2019"},"620":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.272,36","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/04\/2019"},"621":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.020,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/04\/2019"},"622":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"59,22","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/04\/2019"},"623":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/04\/2019"},"624":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"123,41","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/04\/2019"},"625":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/04\/2019"},"626":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.298,79","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/04\/2019"},"627":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.700,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/04\/2019"},"628":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.091,43","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/04\/2019"},"629":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"788,04","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/04\/2019"},"630":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/04\/2019"},"631":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"219,80","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/04\/2019"},"632":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/04\/2019"},"633":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.633,20","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/04\/2019"},"634":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"105,20","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/04\/2019"},"635":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"518,47","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/04\/2019"},"636":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/04\/2019"},"637":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"656,69","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/04\/2019"},"638":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/04\/2019"},"639":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.279,15","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/04\/2019"},"640":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/04\/2019"},"641":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.947,50","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/04\/2019"},"642":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/04\/2019"},"643":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"246,90","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/04\/2019"},"644":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/04\/2019"},"645":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.775,46","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/04\/2019"},"646":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"99,90","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/04\/2019"},"647":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.600,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/04\/2019"},"648":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"884,25","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/04\/2019"},"649":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/04\/2019"},"650":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/04\/2019"},"651":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.344,88","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/04\/2019"},"652":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.100,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/04\/2019"},"653":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/04\/2019"},"654":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.426,62","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/04\/2019"},"655":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/04\/2019"},"656":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/04\/2019"},"657":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.776,16","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/04\/2019"},"658":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"800,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/04\/2019"},"659":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"613,52","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/04\/2019"},"660":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"346,54","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/04\/2019"},"661":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"-346,54","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/04\/2019"},"662":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"15.120,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/04\/2019"},"663":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/04\/2019"},"664":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/04\/2019"},"665":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"778,01","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/04\/2019"},"666":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.125,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/04\/2019"},"667":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.253,16","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/04\/2019"},"668":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"18.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/04\/2019"},"669":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/04\/2019"},"670":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/04\/2019"},"671":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"926,58","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/04\/2019"},"672":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"9.050,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/04\/2019"},"673":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"777,37","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/04\/2019"},"674":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"17.460,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/04\/2019"},"675":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"50,27","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/04\/2019"},"676":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/04\/2019"},"677":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/04\/2019"},"678":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/04\/2019"},"679":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.822,07","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/04\/2019"},"680":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"6.120,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/04\/2019"},"681":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/04\/2019"},"682":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/04\/2019"},"683":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.650,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/04\/2019"},"684":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.410,77","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/04\/2019"},"685":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"138,01","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/04\/2019"},"686":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.280,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/04\/2019"},"687":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"71,62","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/04\/2019"},"688":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/04\/2019"},"689":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"690":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.250,98","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"691":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"318,36","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"692":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"800,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"693":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"2.316,02","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"694":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.059,60","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"695":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"6.809,60","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"696":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"300,88","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"697":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.720,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"698":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"483,47","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/04\/2019"},"699":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/04\/2019"},"700":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.421,64","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/04\/2019"},"701":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/04\/2019"},"702":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/04\/2019"},"703":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/04\/2019"},"704":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.885,04","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/04\/2019"},"705":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"879,08","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/04\/2019"},"706":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"6.464,64","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/04\/2019"},"707":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/04\/2019"},"708":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/04\/2019"},"709":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/04\/2019"},"710":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/04\/2019"},"711":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/04\/2019"},"712":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"50,27","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/04\/2019"},"713":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/04\/2019"},"714":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/04\/2019"},"715":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/04\/2019"},"716":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.960,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/04\/2019"},"717":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.500,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/04\/2019"},"718":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/04\/2019"},"719":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"759,45","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/04\/2019"},"720":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.900,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/04\/2019"},"721":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"13.430,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/04\/2019"},"722":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"715,25","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/04\/2019"},"723":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/04\/2019"},"724":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"167,30","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/04\/2019"},"725":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"44,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/04\/2019"},"726":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/04\/2019"},"727":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"1.066,40","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/04\/2019"},"728":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/04\/2019"},"729":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.589,78","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/04\/2019"},"730":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.950,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/04\/2019"},"731":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"15.040,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/04\/2019"},"732":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"7,80","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/04\/2019"},"733":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"23,93","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/04\/2019"},"734":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"960,04","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/04\/2019"},"735":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.997,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/04\/2019"},"736":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/04\/2019"},"737":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/04\/2019"},"738":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/04\/2019"},"739":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.500,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/04\/2019"},"740":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/04\/2019"},"741":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/04\/2019"},"742":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"32.220,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/04\/2019"},"743":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/04\/2019"},"744":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/04\/2019"},"745":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.200,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/04\/2019"},"746":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.212,08","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/04\/2019"},"747":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.827,69","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/04\/2019"},"748":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"79,01","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/04\/2019"},"749":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"15.480,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/04\/2019"},"750":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"41,93","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/04\/2019"},"751":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/04\/2019"},"752":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/04\/2019"},"753":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.400,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/04\/2019"},"754":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"26.100,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/04\/2019"},"755":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.500,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/04\/2019"},"756":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/04\/2019"},"757":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.276,81","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/04\/2019"},"758":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"23.400,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/04\/2019"},"759":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"334,62","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/04\/2019"},"760":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.950,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/04\/2019"},"761":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/04\/2019"},"762":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/04\/2019"},"763":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"10.430,40","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/04\/2019"},"764":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/04\/2019"},"765":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"147,87","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/04\/2019"},"766":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.200,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/04\/2019"},"767":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/04\/2019"},"768":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"99,90","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/04\/2019"},"769":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"470,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/04\/2019"},"770":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.200,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/04\/2019"},"771":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.070,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/04\/2019"},"772":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.842,89","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/04\/2019"},"773":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"110,01","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/04\/2019"},"774":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"104,14","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/04\/2019"},"775":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.222,50","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/04\/2019"},"776":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/04\/2019"},"777":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"716,83","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/04\/2019"},"778":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"148,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/04\/2019"},"779":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"14.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/04\/2019"},"780":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"716,22","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/04\/2019"},"781":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"-11.340,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/04\/2019"},"782":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.163,45","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/04\/2019"},"783":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"188,02","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/04\/2019"},"784":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"11.935,20","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/04\/2019"},"785":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"355,20","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/04\/2019"},"786":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/04\/2019"},"787":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.900,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/04\/2019"},"788":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.680,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/04\/2019"},"789":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"163,11","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/04\/2019"},"790":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/04\/2019"},"791":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/04\/2019"},"792":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.944,57","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/04\/2019"},"793":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/04\/2019"},"794":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"9.350,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/04\/2019"},"795":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.669,75","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/04\/2019"},"796":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/04\/2019"},"797":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.900,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/04\/2019"},"798":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/04\/2019"},"799":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.368,12","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/04\/2019"},"800":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"625,05","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/04\/2019"},"801":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"18.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/04\/2019"},"802":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.063,42","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/04\/2019"},"803":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/04\/2019"},"804":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"805":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"806":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"807":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"18.500,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"808":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"59,40","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"809":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.332,21","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"810":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"811":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.500,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/04\/2019"},"812":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.058,20","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/04\/2019"},"813":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/04\/2019"},"814":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.362,26","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/04\/2019"},"815":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.992,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/04\/2019"},"816":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"723,83","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/04\/2019"},"817":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.500,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/04\/2019"},"818":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/04\/2019"},"819":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"827,76","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/04\/2019"},"820":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"662,21","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/04\/2019"},"821":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"4.505,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/04\/2019"},"822":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.354,23","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/04\/2019"},"823":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"927,09","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/04\/2019"},"824":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"12,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/04\/2019"},"825":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"229,94","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/04\/2019"},"826":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/04\/2019"},"827":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.886,38","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/04\/2019"},"828":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.400,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/04\/2019"},"829":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"724,01","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/04\/2019"},"830":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.294,57","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/04\/2019"},"831":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"22.100,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/04\/2019"},"832":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/04\/2019"},"833":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"834":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.500,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"835":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.200,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"836":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"330,01","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"837":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.308,02","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"838":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.676,07","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"839":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"840":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"3.472,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"841":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.020,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"842":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"308,10","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"843":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"21,79","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"844":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.315,02","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"845":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/04\/2019"},"846":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/04\/2019"},"847":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.050,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/04\/2019"},"848":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"989,04","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/04\/2019"},"849":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"2.042,40","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/04\/2019"},"850":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"4.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/04\/2019"},"851":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/04\/2019"},"852":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/04\/2019"},"853":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"4.891,18","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/04\/2019"},"854":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/04\/2019"},"855":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"8.352,10","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/04\/2019"},"856":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"740,13","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/04\/2019"},"857":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/04\/2019"},"858":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/04\/2019"},"859":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"2.239,59","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/04\/2019"},"860":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.833,29","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/04\/2019"},"861":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.600,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/04\/2019"},"862":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.679,43","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/04\/2019"},"863":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/04\/2019"},"864":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"865":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"1.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"866":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.500,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"867":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.289,47","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"868":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica","Valor":"405,50","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"869":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.935,52","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"870":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o","Valor":"1.729,08","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"871":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.453,18","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"872":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.960,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"873":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"2.087,79","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"874":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"292,53","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"875":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/04\/2019"},"876":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/05\/2019"},"877":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.840,10","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/05\/2019"},"878":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.400,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/05\/2019"},"879":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"10.906,90","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/05\/2019"},"880":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"121,08","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/05\/2019"},"881":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.020,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/05\/2019"},"882":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"88,30","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/05\/2019"},"883":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.321,69","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/05\/2019"},"884":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/05\/2019"},"885":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"130,84","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/05\/2019"},"886":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/05\/2019"},"887":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.298,79","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/05\/2019"},"888":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.700,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/05\/2019"},"889":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"9.000,05","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/05\/2019"},"890":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"697,01","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/05\/2019"},"891":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"395,39","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/05\/2019"},"892":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"26.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/05\/2019"},"893":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"112,57","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/05\/2019"},"894":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.876,19","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/05\/2019"},"895":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/05\/2019"},"896":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"219,80","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/05\/2019"},"897":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/05\/2019"},"898":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"842,80","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/05\/2019"},"899":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"8.480,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/05\/2019"},"900":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"459,07","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/05\/2019"},"901":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/05\/2019"},"902":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"417,81","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/05\/2019"},"903":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/05\/2019"},"904":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.971,61","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/05\/2019"},"905":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.600,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/05\/2019"},"906":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.480,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/05\/2019"},"907":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/05\/2019"},"908":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.207,97","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/05\/2019"},"909":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/05\/2019"},"910":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"374,01","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/05\/2019"},"911":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/05\/2019"},"912":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.310,37","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/05\/2019"},"913":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"600,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/05\/2019"},"914":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"2.515,35","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/05\/2019"},"915":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.351,08","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/05\/2019"},"916":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"706,79","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/05\/2019"},"917":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/05\/2019"},"918":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/05\/2019"},"919":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.290,88","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/05\/2019"},"920":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.100,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/05\/2019"},"921":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/05\/2019"},"922":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.389,08","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/05\/2019"},"923":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/05\/2019"},"924":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/05\/2019"},"925":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.732,16","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/05\/2019"},"926":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"1.259,58","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/05\/2019"},"927":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.772,67","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/05\/2019"},"928":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"534,05","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/05\/2019"},"929":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.760,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/05\/2019"},"930":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"3.683,13","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/05\/2019"},"931":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/05\/2019"},"932":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/05\/2019"},"933":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/05\/2019"},"934":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"15.840,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/05\/2019"},"935":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"95,70","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/05\/2019"},"936":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/05\/2019"},"937":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/05\/2019"},"938":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"995,72","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/05\/2019"},"939":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.500,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/05\/2019"},"940":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"428,65","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/05\/2019"},"941":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/05\/2019"},"942":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/05\/2019"},"943":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.300,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/05\/2019"},"944":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/05\/2019"},"945":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"863,79","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/05\/2019"},"946":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"3.062,06","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/05\/2019"},"947":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.640,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/05\/2019"},"948":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"994,34","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/05\/2019"},"949":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/05\/2019"},"950":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/05\/2019"},"951":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"16.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/05\/2019"},"952":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.245,45","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/05\/2019"},"953":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.038,10","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/05\/2019"},"954":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"104,41","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/05\/2019"},"955":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.280,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/05\/2019"},"956":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"3.614,09","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/05\/2019"},"957":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/05\/2019"},"958":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/05\/2019"},"959":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/05\/2019"},"960":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"20.960,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/05\/2019"},"961":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.441,91","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/05\/2019"},"962":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.060,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/05\/2019"},"963":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"670,58","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/05\/2019"},"964":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/05\/2019"},"965":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"966":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.754,25","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"967":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"106,13","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"968":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"569,89","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"969":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"274,16","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"970":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"971":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/05\/2019"},"972":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.146,49","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/05\/2019"},"973":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.032,33","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/05\/2019"},"974":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"19.800,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/05\/2019"},"975":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.760,24","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/05\/2019"},"976":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/05\/2019"},"977":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/05\/2019"},"978":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/05\/2019"},"979":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"14.285,71","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/05\/2019"},"980":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"6.464,64","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/05\/2019"},"981":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"6.500,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/05\/2019"},"982":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"249,40","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/05\/2019"},"983":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/05\/2019"},"984":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/05\/2019"},"985":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.600,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/05\/2019"},"986":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"92,70","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/05\/2019"},"987":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/05\/2019"},"988":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"160,92","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/05\/2019"},"989":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/05\/2019"},"990":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/05\/2019"},"991":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"11.600,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/05\/2019"},"992":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/05\/2019"},"993":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"13,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/05\/2019"},"994":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.155,27","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/05\/2019"},"995":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/05\/2019"},"996":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/05\/2019"},"997":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.960,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/05\/2019"},"998":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"1,95","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/05\/2019"},"999":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"289,99","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/05\/2019"},"1000":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/05\/2019"},"1001":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/05\/2019"},"1002":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.607,11","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/05\/2019"},"1003":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.100,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/05\/2019"},"1004":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"610,97","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/05\/2019"},"1005":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/05\/2019"},"1006":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"141,15","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/05\/2019"},"1007":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/05\/2019"},"1008":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"1.066,40","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/05\/2019"},"1009":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/05\/2019"},"1010":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.589,78","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/05\/2019"},"1011":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.950,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/05\/2019"},"1012":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"14.960,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/05\/2019"},"1013":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"20,70","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/05\/2019"},"1014":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"22,12","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/05\/2019"},"1015":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.154,53","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/05\/2019"},"1016":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.997,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/05\/2019"},"1017":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/05\/2019"},"1018":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/05\/2019"},"1019":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"16.740,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/05\/2019"},"1020":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/05\/2019"},"1021":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/05\/2019"},"1022":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/05\/2019"},"1023":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"356,08","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/05\/2019"},"1024":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"11.880,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/05\/2019"},"1025":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"859,38","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/05\/2019"},"1026":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/05\/2019"},"1027":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/05\/2019"},"1028":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"400,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/05\/2019"},"1029":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"26.820,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/05\/2019"},"1030":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.500,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/05\/2019"},"1031":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/05\/2019"},"1032":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.651,62","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/05\/2019"},"1033":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"23.040,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/05\/2019"},"1034":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"226,84","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/05\/2019"},"1035":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.500,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/05\/2019"},"1036":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/05\/2019"},"1037":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.324,25","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/05\/2019"},"1038":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.440,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/05\/2019"},"1039":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"839,13","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/05\/2019"},"1040":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.950,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/05\/2019"},"1041":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/05\/2019"},"1042":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"13.500,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/05\/2019"},"1043":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"390,76","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/05\/2019"},"1044":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"191,31","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/05\/2019"},"1045":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.200,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/05\/2019"},"1046":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"99,90","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/05\/2019"},"1047":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/05\/2019"},"1048":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.526,63","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/05\/2019"},"1049":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"470,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/05\/2019"},"1050":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.400,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/05\/2019"},"1051":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.070,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/05\/2019"},"1052":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.487,18","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/05\/2019"},"1053":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.222,50","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/05\/2019"},"1054":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"3.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/05\/2019"},"1055":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"716,83","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/05\/2019"},"1056":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"543,70","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/05\/2019"},"1057":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"132,70","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/05\/2019"},"1058":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"16.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/05\/2019"},"1059":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"19.440,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/05\/2019"},"1060":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"9,39","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/05\/2019"},"1061":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.250,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/05\/2019"},"1062":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.900,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/05\/2019"},"1063":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"4.250,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/05\/2019"},"1064":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"11.160,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/05\/2019"},"1065":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"411,16","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/05\/2019"},"1066":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/05\/2019"},"1067":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.944,57","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/05\/2019"},"1068":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/05\/2019"},"1069":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"9.350,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/05\/2019"},"1070":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"44,60","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/05\/2019"},"1071":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/05\/2019"},"1072":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/05\/2019"},"1073":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.200,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/05\/2019"},"1074":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.848,38","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/05\/2019"},"1075":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"241,49","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/05\/2019"},"1076":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"9.900,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/05\/2019"},"1077":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"4.114,44","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/05\/2019"},"1078":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/05\/2019"},"1079":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1080":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"5.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1081":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.300,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1082":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.100,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1083":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"197,50","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1084":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"1.658,51","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1085":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1086":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/05\/2019"},"1087":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.487,42","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/05\/2019"},"1088":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/05\/2019"},"1089":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"7.400,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/05\/2019"},"1090":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"163,99","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/05\/2019"},"1091":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/05\/2019"},"1092":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"358,80","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1093":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1094":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"897,12","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1095":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"904,97","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1096":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"2.125,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1097":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.380,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1098":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.048,05","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1099":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"489,99","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1100":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"13.024,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1101":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"33,20","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1102":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"160,69","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1103":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/05\/2019"},"1104":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.965,03","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/05\/2019"},"1105":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/05\/2019"},"1106":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"22.940,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/05\/2019"},"1107":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/05\/2019"},"1108":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1109":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.500,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1110":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.700,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1111":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.280,31","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1112":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1113":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"2.520,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1114":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"441,26","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1115":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"21,79","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1116":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.376,73","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1117":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/05\/2019"},"1118":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/05\/2019"},"1119":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.950,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/05\/2019"},"1120":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"665,03","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/05\/2019"},"1121":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/05\/2019"},"1122":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"2.575,20","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/05\/2019"},"1123":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"20,70","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/05\/2019"},"1124":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/05\/2019"},"1125":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/05\/2019"},"1126":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.813,91","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/05\/2019"},"1127":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"4.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/05\/2019"},"1128":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.591,76","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/05\/2019"},"1129":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/05\/2019"},"1130":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"1131":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"1.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"1132":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.500,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"1133":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"1134":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.400,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"1135":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"6.572,89","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"1136":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.030,97","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"1137":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/05\/2019"},"1138":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/06\/2019"},"1139":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.773,84","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/06\/2019"},"1140":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.400,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/06\/2019"},"1141":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"9.822,61","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/06\/2019"},"1142":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.020,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/06\/2019"},"1143":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"944,49","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/06\/2019"},"1144":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/06\/2019"},"1145":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/06\/2019"},"1146":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.298,79","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/06\/2019"},"1147":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"9.700,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/06\/2019"},"1148":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"9.000,05","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/06\/2019"},"1149":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.432,72","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/06\/2019"},"1150":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.270,49","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/06\/2019"},"1151":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.082,59","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/06\/2019"},"1152":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/06\/2019"},"1153":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"417,81","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/06\/2019"},"1154":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/06\/2019"},"1155":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.744,45","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/06\/2019"},"1156":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/06\/2019"},"1157":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"408,67","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/06\/2019"},"1158":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/06\/2019"},"1159":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"374,50","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/06\/2019"},"1160":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/06\/2019"},"1161":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.293,37","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/06\/2019"},"1162":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.700,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/06\/2019"},"1163":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"706,77","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/06\/2019"},"1164":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/06\/2019"},"1165":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/06\/2019"},"1166":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.290,88","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/06\/2019"},"1167":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.100,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/06\/2019"},"1168":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"15.895,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/06\/2019"},"1169":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/06\/2019"},"1170":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.354,38","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/06\/2019"},"1171":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/06\/2019"},"1172":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/06\/2019"},"1173":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.744,17","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/06\/2019"},"1174":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.940,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/06\/2019"},"1175":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.250,13","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/06\/2019"},"1176":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/06\/2019"},"1177":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/06\/2019"},"1178":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/06\/2019"},"1179":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.400,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/06\/2019"},"1180":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"31,90","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/06\/2019"},"1181":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/06\/2019"},"1182":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/06\/2019"},"1183":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"910,07","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/06\/2019"},"1184":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"900,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/06\/2019"},"1185":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"553,86","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/06\/2019"},"1186":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/06\/2019"},"1187":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"85,94","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/06\/2019"},"1188":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/06\/2019"},"1189":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.300,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/06\/2019"},"1190":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/06\/2019"},"1191":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"1.088,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/06\/2019"},"1192":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.141,05","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/06\/2019"},"1193":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.120,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/06\/2019"},"1194":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.146,51","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/06\/2019"},"1195":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/06\/2019"},"1196":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1197":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.150,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1198":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"3.165,33","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1199":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.740,52","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1200":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.280,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1201":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.435,93","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1202":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1203":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/06\/2019"},"1204":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"10.065,83","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/06\/2019"},"1205":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.294,82","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/06\/2019"},"1206":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"343,64","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/06\/2019"},"1207":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"208,40","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/06\/2019"},"1208":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/06\/2019"},"1209":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1210":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.556,78","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1211":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"600,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1212":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.751,98","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1213":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"12.218,04","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1214":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"6.982,80","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1215":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"653,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1216":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1217":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"632,83","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/06\/2019"},"1218":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/06\/2019"},"1219":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.945,44","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/06\/2019"},"1220":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"579,83","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/06\/2019"},"1221":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/06\/2019"},"1222":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/06\/2019"},"1223":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"89,15","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/06\/2019"},"1224":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"104,70","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/06\/2019"},"1225":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/06\/2019"},"1226":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/06\/2019"},"1227":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.700,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/06\/2019"},"1228":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.168,22","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/06\/2019"},"1229":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/06\/2019"},"1230":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/06\/2019"},"1231":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"24.660,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/06\/2019"},"1232":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"30,90","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/06\/2019"},"1233":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/06\/2019"},"1234":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"599,75","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/06\/2019"},"1235":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/06\/2019"},"1236":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/06\/2019"},"1237":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/06\/2019"},"1238":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"10.752,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/06\/2019"},"1239":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/06\/2019"},"1240":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.434,48","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/06\/2019"},"1241":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/06\/2019"},"1242":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/06\/2019"},"1243":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.960,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/06\/2019"},"1244":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"2,70","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/06\/2019"},"1245":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/06\/2019"},"1246":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/06\/2019"},"1247":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.607,11","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/06\/2019"},"1248":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.100,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/06\/2019"},"1249":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.127,30","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/06\/2019"},"1250":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"44,80","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/06\/2019"},"1251":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"995,80","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/06\/2019"},"1252":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/06\/2019"},"1253":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/06\/2019"},"1254":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.689,28","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/06\/2019"},"1255":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.500,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/06\/2019"},"1256":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"15.840,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/06\/2019"},"1257":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"8,50","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/06\/2019"},"1258":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"23,39","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/06\/2019"},"1259":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"7.102,60","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/06\/2019"},"1260":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.997,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/06\/2019"},"1261":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/06\/2019"},"1262":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/06\/2019"},"1263":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"16.920,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/06\/2019"},"1264":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/06\/2019"},"1265":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/06\/2019"},"1266":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.500,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/06\/2019"},"1267":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.544,95","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/06\/2019"},"1268":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"2.192,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/06\/2019"},"1269":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.460,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/06\/2019"},"1270":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"370,32","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/06\/2019"},"1271":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/06\/2019"},"1272":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/06\/2019"},"1273":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"400,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/06\/2019"},"1274":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.500,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/06\/2019"},"1275":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/06\/2019"},"1276":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.651,58","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/06\/2019"},"1277":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"21.060,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/06\/2019"},"1278":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"68,74","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/06\/2019"},"1279":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.500,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/06\/2019"},"1280":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/06\/2019"},"1281":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.231,65","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/06\/2019"},"1282":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"10.621,54","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/06\/2019"},"1283":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"408,26","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/06\/2019"},"1284":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"15.120,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/06\/2019"},"1285":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"64,44","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/06\/2019"},"1286":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.950,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/06\/2019"},"1287":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1288":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.500,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1289":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"7.988,16","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1290":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"747,66","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1291":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"459,30","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1292":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.200,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/06\/2019"},"1293":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/06\/2019"},"1294":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"470,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/06\/2019"},"1295":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.800,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/06\/2019"},"1296":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.070,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/06\/2019"},"1297":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.883,92","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/06\/2019"},"1298":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"180,02","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/06\/2019"},"1299":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"8,45","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/06\/2019"},"1300":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"663,49","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/06\/2019"},"1301":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.222,50","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/06\/2019"},"1302":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"434,04","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/06\/2019"},"1303":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/06\/2019"},"1304":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"716,83","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/06\/2019"},"1305":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"104,02","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/06\/2019"},"1306":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"132,70","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/06\/2019"},"1307":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"14.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/06\/2019"},"1308":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.260,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/06\/2019"},"1309":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/06\/2019"},"1310":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.900,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/06\/2019"},"1311":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"30.960,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/06\/2019"},"1312":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"206,75","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/06\/2019"},"1313":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.365,49","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/06\/2019"},"1314":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/06\/2019"},"1315":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.944,57","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/06\/2019"},"1316":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/06\/2019"},"1317":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"314,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/06\/2019"},"1318":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/06\/2019"},"1319":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/06\/2019"},"1320":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.500,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/06\/2019"},"1321":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"2.809,93","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/06\/2019"},"1322":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"4.860,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/06\/2019"},"1323":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"3.423,13","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/06\/2019"},"1324":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/06\/2019"},"1325":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.500,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1326":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"5.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1327":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1328":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.400,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1329":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"195,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1330":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.661,19","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1331":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1332":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/06\/2019"},"1333":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.455,43","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/06\/2019"},"1334":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"15.120,08","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/06\/2019"},"1335":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"167,31","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/06\/2019"},"1336":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/06\/2019"},"1337":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/06\/2019"},"1338":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"799,81","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/06\/2019"},"1339":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"115,45","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/06\/2019"},"1340":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"544,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/06\/2019"},"1341":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.668,68","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/06\/2019"},"1342":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"938,15","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/06\/2019"},"1343":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"726,46","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/06\/2019"},"1344":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"680,04","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/06\/2019"},"1345":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/06\/2019"},"1346":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"3.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/06\/2019"},"1347":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.049,24","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/06\/2019"},"1348":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/06\/2019"},"1349":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.040,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/06\/2019"},"1350":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/06\/2019"},"1351":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/06\/2019"},"1352":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.950,25","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/06\/2019"},"1353":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"59,99","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/06\/2019"},"1354":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/06\/2019"},"1355":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1356":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.500,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1357":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.700,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1358":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"688,01","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1359":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.451,56","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1360":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.711,68","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1361":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1362":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"3.157,44","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1363":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1364":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"554,22","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1365":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"21,79","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1366":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.313,27","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1367":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/06\/2019"},"1368":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/06\/2019"},"1369":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.950,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/06\/2019"},"1370":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/06\/2019"},"1371":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/06\/2019"},"1372":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/06\/2019"},"1373":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"5.884,87","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/06\/2019"},"1374":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.400,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/06\/2019"},"1375":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"8.352,10","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/06\/2019"},"1376":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.080,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/06\/2019"},"1377":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.782,64","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/06\/2019"},"1378":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"5.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/06\/2019"},"1379":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/06\/2019"},"1380":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"492,33","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/06\/2019"},"1381":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"1.402,08","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/06\/2019"},"1382":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.450,41","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/06\/2019"},"1383":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/06\/2019"},"1384":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1385":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.500,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1386":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"2.906,36","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1387":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"665,43","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1388":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.994,61","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1389":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/06\/2019"},"1390":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/07\/2019"},"1391":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.805,90","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/07\/2019"},"1392":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.400,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/07\/2019"},"1393":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.903,63","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/07\/2019"},"1394":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.020,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/07\/2019"},"1395":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"480,38","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/07\/2019"},"1396":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/07\/2019"},"1397":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/07\/2019"},"1398":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.429,63","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/07\/2019"},"1399":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.700,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/07\/2019"},"1400":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.046,87","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/07\/2019"},"1401":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"602,06","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/07\/2019"},"1402":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"3.189,65","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/07\/2019"},"1403":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/07\/2019"},"1404":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"209,80","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/07\/2019"},"1405":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/07\/2019"},"1406":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.702,01","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/07\/2019"},"1407":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"869,01","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/07\/2019"},"1408":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"10.910,71","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/07\/2019"},"1409":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"8.390,40","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/07\/2019"},"1410":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"931,08","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/07\/2019"},"1411":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/07\/2019"},"1412":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"417,81","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/07\/2019"},"1413":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/07\/2019"},"1414":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.744,45","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/07\/2019"},"1415":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/07\/2019"},"1416":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.480,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/07\/2019"},"1417":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.280,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/07\/2019"},"1418":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"447,92","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/07\/2019"},"1419":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/07\/2019"},"1420":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"363,60","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/07\/2019"},"1421":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/07\/2019"},"1422":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.712,72","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/07\/2019"},"1423":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"199,80","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/07\/2019"},"1424":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"-4.400,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/07\/2019"},"1425":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"416,85","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/07\/2019"},"1426":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.611,81","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/07\/2019"},"1427":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"619,22","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/07\/2019"},"1428":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/07\/2019"},"1429":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/07\/2019"},"1430":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.290,88","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/07\/2019"},"1431":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.100,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/07\/2019"},"1432":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/07\/2019"},"1433":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"16.620,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/07\/2019"},"1434":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.478,13","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/07\/2019"},"1435":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/07\/2019"},"1436":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/07\/2019"},"1437":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.687,16","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/07\/2019"},"1438":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.939,97","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/07\/2019"},"1439":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"464,60","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/07\/2019"},"1440":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.940,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/07\/2019"},"1441":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"64,97","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/07\/2019"},"1442":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.237,42","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/07\/2019"},"1443":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/07\/2019"},"1444":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/07\/2019"},"1445":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/07\/2019"},"1446":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/07\/2019"},"1447":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.610,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/07\/2019"},"1448":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"31,90","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/07\/2019"},"1449":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/07\/2019"},"1450":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/07\/2019"},"1451":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"951,11","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/07\/2019"},"1452":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.900,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/07\/2019"},"1453":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"500,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/07\/2019"},"1454":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"18.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/07\/2019"},"1455":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.926,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/07\/2019"},"1456":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.300,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/07\/2019"},"1457":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/07\/2019"},"1458":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.588,48","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/07\/2019"},"1459":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.884,52","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/07\/2019"},"1460":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"6.120,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/07\/2019"},"1461":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.039,53","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/07\/2019"},"1462":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/07\/2019"},"1463":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1464":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"28.450,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1465":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.093,48","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1466":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"961,90","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1467":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.289,19","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1468":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1469":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/07\/2019"},"1470":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"15.860,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/07\/2019"},"1471":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"651,98","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/07\/2019"},"1472":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/07\/2019"},"1473":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1474":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.876,37","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1475":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"600,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1476":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"6.877,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1477":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.010,34","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1478":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1479":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"609,78","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/07\/2019"},"1480":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/07\/2019"},"1481":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.454,81","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/07\/2019"},"1482":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.200,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/07\/2019"},"1483":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/07\/2019"},"1484":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"3.100,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/07\/2019"},"1485":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/07\/2019"},"1486":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"14.709,96","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/07\/2019"},"1487":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"15.995,84","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/07\/2019"},"1488":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"446,40","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/07\/2019"},"1489":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.648,25","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/07\/2019"},"1490":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/07\/2019"},"1491":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"10.150,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/07\/2019"},"1492":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.064,33","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/07\/2019"},"1493":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"2.192,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/07\/2019"},"1494":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/07\/2019"},"1495":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/07\/2019"},"1496":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"8.904,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/07\/2019"},"1497":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"24.660,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/07\/2019"},"1498":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"30,90","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/07\/2019"},"1499":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/07\/2019"},"1500":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/07\/2019"},"1501":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/07\/2019"},"1502":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"11.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/07\/2019"},"1503":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/07\/2019"},"1504":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"748,51","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/07\/2019"},"1505":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/07\/2019"},"1506":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/07\/2019"},"1507":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"7.458,25","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/07\/2019"},"1508":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.500,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/07\/2019"},"1509":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"4.254,13","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/07\/2019"},"1510":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.926,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/07\/2019"},"1511":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/07\/2019"},"1512":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"25.020,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/07\/2019"},"1513":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"862,54","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/07\/2019"},"1514":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.333,50","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/07\/2019"},"1515":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/07\/2019"},"1516":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.830,04","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/07\/2019"},"1517":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/07\/2019"},"1518":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"820,03","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/07\/2019"},"1519":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"30,50","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/07\/2019"},"1520":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"681,53","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/07\/2019"},"1521":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/07\/2019"},"1522":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"797,98","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/07\/2019"},"1523":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/07\/2019"},"1524":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.689,28","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/07\/2019"},"1525":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.900,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/07\/2019"},"1526":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"19.200,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/07\/2019"},"1527":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"22,32","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/07\/2019"},"1528":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.084,49","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/07\/2019"},"1529":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.812,11","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/07\/2019"},"1530":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/07\/2019"},"1531":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/07\/2019"},"1532":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/07\/2019"},"1533":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.444,50","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/07\/2019"},"1534":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/07\/2019"},"1535":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/07\/2019"},"1536":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"18.380,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/07\/2019"},"1537":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/07\/2019"},"1538":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/07\/2019"},"1539":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/07\/2019"},"1540":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"1.496,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/07\/2019"},"1541":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"612,29","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/07\/2019"},"1542":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"1.752,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/07\/2019"},"1543":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/07\/2019"},"1544":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.742,95","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/07\/2019"},"1545":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/07\/2019"},"1546":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/07\/2019"},"1547":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"400,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/07\/2019"},"1548":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"23.940,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/07\/2019"},"1549":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.370,50","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/07\/2019"},"1550":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/07\/2019"},"1551":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.651,62","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/07\/2019"},"1552":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"21.060,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/07\/2019"},"1553":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"77,62","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/07\/2019"},"1554":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.407,50","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/07\/2019"},"1555":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/07\/2019"},"1556":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.133,93","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/07\/2019"},"1557":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.649,11","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/07\/2019"},"1558":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.280,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/07\/2019"},"1559":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"336,73","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/07\/2019"},"1560":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.877,85","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/07\/2019"},"1561":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1562":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"11.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1563":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"159,62","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1564":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"7.988,16","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1565":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.960,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1566":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"432,11","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1567":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"279,09","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1568":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.081,60","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/07\/2019"},"1569":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/07\/2019"},"1570":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.791,22","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/07\/2019"},"1571":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"470,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/07\/2019"},"1572":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.800,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/07\/2019"},"1573":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.070,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/07\/2019"},"1574":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"758,41","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/07\/2019"},"1575":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.066,27","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/07\/2019"},"1576":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/07\/2019"},"1577":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"716,83","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/07\/2019"},"1578":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"795,65","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/07\/2019"},"1579":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"10.500,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/07\/2019"},"1580":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.419,55","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/07\/2019"},"1581":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"168,60","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/07\/2019"},"1582":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/07\/2019"},"1583":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.900,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/07\/2019"},"1584":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.880,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/07\/2019"},"1585":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"6.120,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/07\/2019"},"1586":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.020,04","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/07\/2019"},"1587":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/07\/2019"},"1588":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/07\/2019"},"1589":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.944,57","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/07\/2019"},"1590":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/07\/2019"},"1591":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"20.400,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/07\/2019"},"1592":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"679,09","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/07\/2019"},"1593":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.960,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/07\/2019"},"1594":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"59,22","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/07\/2019"},"1595":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/07\/2019"},"1596":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/07\/2019"},"1597":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.500,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/07\/2019"},"1598":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"6.480,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/07\/2019"},"1599":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.411,34","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/07\/2019"},"1600":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/07\/2019"},"1601":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.500,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1602":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"8.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1603":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1604":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"15.480,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1605":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"29,25","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1606":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.611,07","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1607":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1608":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/07\/2019"},"1609":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.455,43","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/07\/2019"},"1610":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.500,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/07\/2019"},"1611":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"17.999,76","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/07\/2019"},"1612":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"163,99","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/07\/2019"},"1613":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/07\/2019"},"1614":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/07\/2019"},"1615":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"985,76","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/07\/2019"},"1616":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"-2.125,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/07\/2019"},"1617":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.505,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/07\/2019"},"1618":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.376,11","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/07\/2019"},"1619":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"5.536,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/07\/2019"},"1620":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"37,28","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/07\/2019"},"1621":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"317,47","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/07\/2019"},"1622":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/07\/2019"},"1623":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"700,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/07\/2019"},"1624":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.082,70","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/07\/2019"},"1625":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/07\/2019"},"1626":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.040,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/07\/2019"},"1627":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/07\/2019"},"1628":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/07\/2019"},"1629":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.000,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/07\/2019"},"1630":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"1.192,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/07\/2019"},"1631":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.000,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/07\/2019"},"1632":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/07\/2019"},"1633":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1634":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.500,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1635":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.200,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1636":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"590,77","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1637":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"903,91","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1638":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1639":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"1.808,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1640":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.580,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1641":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"153,80","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1642":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"21,79","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1643":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.577,08","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1644":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/07\/2019"},"1645":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/07\/2019"},"1646":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"550,03","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/07\/2019"},"1647":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"6.982,80","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/07\/2019"},"1648":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"11.900,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/07\/2019"},"1649":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/07\/2019"},"1650":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/07\/2019"},"1651":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"5.884,32","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/07\/2019"},"1652":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.400,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/07\/2019"},"1653":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.108,81","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/07\/2019"},"1654":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.146,67","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/07\/2019"},"1655":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/07\/2019"},"1656":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/07\/2019"},"1657":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"99,90","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/07\/2019"},"1658":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"800,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/07\/2019"},"1659":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/07\/2019"},"1660":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.429,85","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/07\/2019"},"1661":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/07\/2019"},"1662":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1663":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1664":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.500,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1665":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"3.570,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1666":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.453,18","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1667":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"7.996,80","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1668":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.800,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1669":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"1.113,78","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1670":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.641,88","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1671":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/07\/2019"},"1672":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/08\/2019"},"1673":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.773,84","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/08\/2019"},"1674":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.400,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/08\/2019"},"1675":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.986,56","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/08\/2019"},"1676":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.117,41","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/08\/2019"},"1677":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.020,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/08\/2019"},"1678":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"369,48","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/08\/2019"},"1679":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/08\/2019"},"1680":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/08\/2019"},"1681":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.298,79","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/08\/2019"},"1682":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"130,84","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/08\/2019"},"1683":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.700,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/08\/2019"},"1684":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.911,04","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/08\/2019"},"1685":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.467,97","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/08\/2019"},"1686":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"4.000,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/08\/2019"},"1687":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.500,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/08\/2019"},"1688":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.391,21","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/08\/2019"},"1689":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AGENOR NETO","Data":"01\/08\/2019"},"1690":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"444,07","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/08\/2019"},"1691":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.500,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/08\/2019"},"1692":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.678,74","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/08\/2019"},"1693":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"212,33","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/08\/2019"},"1694":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"970,81","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/08\/2019"},"1695":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.377,87","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/08\/2019"},"1696":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"610,08","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/08\/2019"},"1697":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/08\/2019"},"1698":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"417,81","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/08\/2019"},"1699":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/08\/2019"},"1700":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"4.561,56","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/08\/2019"},"1701":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/08\/2019"},"1702":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"9.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/08\/2019"},"1703":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"351,17","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/08\/2019"},"1704":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/08\/2019"},"1705":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"363,60","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/08\/2019"},"1706":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/08\/2019"},"1707":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.257,01","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/08\/2019"},"1708":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.600,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/08\/2019"},"1709":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"228,90","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/08\/2019"},"1710":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"14.818,89","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/08\/2019"},"1711":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"674,55","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/08\/2019"},"1712":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/08\/2019"},"1713":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/08\/2019"},"1714":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.290,88","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/08\/2019"},"1715":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.100,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/08\/2019"},"1716":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/08\/2019"},"1717":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.080,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/08\/2019"},"1718":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.461,63","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/08\/2019"},"1719":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/08\/2019"},"1720":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1721":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.719,16","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1722":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"686,40","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1723":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.174,35","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1724":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.080,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1725":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.211,50","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1726":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1727":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/08\/2019"},"1728":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/08\/2019"},"1729":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"4.000,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/08\/2019"},"1730":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"31,90","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/08\/2019"},"1731":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"BRUNO GONCALVES","Data":"01\/08\/2019"},"1732":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/08\/2019"},"1733":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.182,64","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/08\/2019"},"1734":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"900,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/08\/2019"},"1735":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"18.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/08\/2019"},"1736":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.926,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/08\/2019"},"1737":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.300,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/08\/2019"},"1738":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/08\/2019"},"1739":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.719,64","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/08\/2019"},"1740":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.049,21","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/08\/2019"},"1741":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/08\/2019"},"1742":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1743":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.150,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1744":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"4.915,13","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1745":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"11.983,79","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1746":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"626,17","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1747":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"871,51","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1748":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1749":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/08\/2019"},"1750":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"15.810,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/08\/2019"},"1751":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"15.120,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/08\/2019"},"1752":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"634,42","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/08\/2019"},"1753":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/08\/2019"},"1754":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1755":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.073,84","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1756":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"106,29","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1757":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"577,51","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1758":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"8.170,08","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1759":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"539,10","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1760":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1761":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"610,53","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/08\/2019"},"1762":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/08\/2019"},"1763":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.312,93","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/08\/2019"},"1764":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/08\/2019"},"1765":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.200,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/08\/2019"},"1766":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/08\/2019"},"1767":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/08\/2019"},"1768":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/08\/2019"},"1769":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"5.264,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/08\/2019"},"1770":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.123,66","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/08\/2019"},"1771":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/08\/2019"},"1772":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.050,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/08\/2019"},"1773":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/08\/2019"},"1774":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.885,11","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/08\/2019"},"1775":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"8.495,20","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/08\/2019"},"1776":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"377,91","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/08\/2019"},"1777":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.648,25","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/08\/2019"},"1778":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/08\/2019"},"1779":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"11.400,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/08\/2019"},"1780":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"12.017,41","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/08\/2019"},"1781":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"120,02","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/08\/2019"},"1782":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/08\/2019"},"1783":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/08\/2019"},"1784":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"21.420,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/08\/2019"},"1785":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"30,90","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/08\/2019"},"1786":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/08\/2019"},"1787":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/08\/2019"},"1788":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/08\/2019"},"1789":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"9.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/08\/2019"},"1790":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"9.754,79","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/08\/2019"},"1791":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/08\/2019"},"1792":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"692,42","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/08\/2019"},"1793":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/08\/2019"},"1794":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/08\/2019"},"1795":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.659,05","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/08\/2019"},"1796":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/08\/2019"},"1797":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"755,06","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/08\/2019"},"1798":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.926,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/08\/2019"},"1799":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/08\/2019"},"1800":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"27.360,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/08\/2019"},"1801":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"514,21","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/08\/2019"},"1802":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.333,50","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/08\/2019"},"1803":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"343,03","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/08\/2019"},"1804":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/08\/2019"},"1805":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.770,25","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/08\/2019"},"1806":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.350,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/08\/2019"},"1807":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"627,46","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/08\/2019"},"1808":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/08\/2019"},"1809":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"42,15","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/08\/2019"},"1810":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"95,79","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/08\/2019"},"1811":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/08\/2019"},"1812":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"893,97","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/08\/2019"},"1813":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/08\/2019"},"1814":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.781,97","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/08\/2019"},"1815":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"280,66","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/08\/2019"},"1816":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.500,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/08\/2019"},"1817":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"19.600,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/08\/2019"},"1818":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"22,32","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/08\/2019"},"1819":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"491,96","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/08\/2019"},"1820":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.812,11","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/08\/2019"},"1821":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/08\/2019"},"1822":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"19.880,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/08\/2019"},"1823":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.600,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/08\/2019"},"1824":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.444,50","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/08\/2019"},"1825":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/08\/2019"},"1826":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/08\/2019"},"1827":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"26.640,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/08\/2019"},"1828":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/08\/2019"},"1829":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/08\/2019"},"1830":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/08\/2019"},"1831":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.813,59","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/08\/2019"},"1832":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"842,46","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/08\/2019"},"1833":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"2.520,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/08\/2019"},"1834":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"753,66","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/08\/2019"},"1835":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/08\/2019"},"1836":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/08\/2019"},"1837":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"23.040,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/08\/2019"},"1838":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.370,50","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/08\/2019"},"1839":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/08\/2019"},"1840":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.877,89","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/08\/2019"},"1841":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"21.600,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/08\/2019"},"1842":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"74,80","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/08\/2019"},"1843":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.407,50","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/08\/2019"},"1844":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/08\/2019"},"1845":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/08\/2019"},"1846":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.158,96","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/08\/2019"},"1847":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"19.620,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/08\/2019"},"1848":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.877,85","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/08\/2019"},"1849":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1850":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.500,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1851":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"7.988,16","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1852":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"23.220,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1853":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"787,35","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1854":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"31,90","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1855":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/08\/2019"},"1856":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"99,90","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/08\/2019"},"1857":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/08\/2019"},"1858":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.884,76","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/08\/2019"},"1859":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"470,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/08\/2019"},"1860":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.600,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/08\/2019"},"1861":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.070,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/08\/2019"},"1862":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"505,16","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/08\/2019"},"1863":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.066,27","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/08\/2019"},"1864":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/08\/2019"},"1865":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"716,83","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/08\/2019"},"1866":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"194,61","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/08\/2019"},"1867":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"12.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/08\/2019"},"1868":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"5.100,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/08\/2019"},"1869":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.517,22","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/08\/2019"},"1870":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"692,53","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/08\/2019"},"1871":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/08\/2019"},"1872":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"6.630,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/08\/2019"},"1873":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"25.200,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/08\/2019"},"1874":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"131,22","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/08\/2019"},"1875":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"467,56","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/08\/2019"},"1876":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/08\/2019"},"1877":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/08\/2019"},"1878":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.944,57","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/08\/2019"},"1879":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/08\/2019"},"1880":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.200,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/08\/2019"},"1881":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"2.512,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/08\/2019"},"1882":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/08\/2019"},"1883":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/08\/2019"},"1884":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.000,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/08\/2019"},"1885":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"390,71","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/08\/2019"},"1886":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.143,76","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/08\/2019"},"1887":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"144,02","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/08\/2019"},"1888":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"9.540,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/08\/2019"},"1889":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.088,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/08\/2019"},"1890":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"OSMAR BAQUIT","Data":"01\/08\/2019"},"1891":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.500,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1892":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"8.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1893":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1894":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1895":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.534,51","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1896":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1897":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/08\/2019"},"1898":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.455,43","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/08\/2019"},"1899":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/08\/2019"},"1900":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"495,33","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/08\/2019"},"1901":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"9.149,58","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/08\/2019"},"1902":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"13.433,16","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/08\/2019"},"1903":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/08\/2019"},"1904":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/08\/2019"},"1905":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/08\/2019"},"1906":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"784,55","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/08\/2019"},"1907":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"4.133,99","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/08\/2019"},"1908":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.913,91","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/08\/2019"},"1909":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.417,45","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/08\/2019"},"1910":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"118,55","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/08\/2019"},"1911":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Suporte em Infraestrutura de Tecnologia da Informa","Valor":"4.140,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/08\/2019"},"1912":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/08\/2019"},"1913":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"700,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/08\/2019"},"1914":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.996,96","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/08\/2019"},"1915":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/08\/2019"},"1916":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.271,98","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/08\/2019"},"1917":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"36.440,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/08\/2019"},"1918":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/08\/2019"},"1919":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1920":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.500,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1921":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.700,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1922":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.993,24","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1923":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.020,12","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1924":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1925":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.580,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1926":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"606,45","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1927":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"21,79","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1928":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.395,47","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1929":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/08\/2019"},"1930":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/08\/2019"},"1931":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"5.866,26","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/08\/2019"},"1932":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.400,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/08\/2019"},"1933":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.619,90","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/08\/2019"},"1934":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.940,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/08\/2019"},"1935":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.381,72","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/08\/2019"},"1936":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/08\/2019"},"1937":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1938":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.040,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1939":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1940":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"6.496,12","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1941":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/08\/2019"},"1942":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/08\/2019"},"1943":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"910,81","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/08\/2019"},"1944":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.737,25","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/08\/2019"},"1945":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"1.504,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/08\/2019"},"1946":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"4.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/08\/2019"},"1947":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.428,93","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/08\/2019"},"1948":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/08\/2019"},"1949":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1950":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.500,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1951":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"6.715,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1952":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.453,18","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1953":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"7.952,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1954":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.400,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1955":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"1.558,41","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1956":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.793,20","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1957":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/08\/2019"},"1958":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/09\/2019"},"1959":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.776,74","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/09\/2019"},"1960":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.400,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/09\/2019"},"1961":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.993,28","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/09\/2019"},"1962":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"364,40","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/09\/2019"},"1963":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/09\/2019"},"1964":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.500,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/09\/2019"},"1965":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"360,01","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/09\/2019"},"1966":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.412,40","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/09\/2019"},"1967":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"16.864,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/09\/2019"},"1968":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"529,32","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/09\/2019"},"1969":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/09\/2019"},"1970":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"417,81","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/09\/2019"},"1971":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/09\/2019"},"1972":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"4.561,56","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/09\/2019"},"1973":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/09\/2019"},"1974":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.862,36","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/09\/2019"},"1975":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"256,81","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/09\/2019"},"1976":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/09\/2019"},"1977":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/09\/2019"},"1978":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.358,99","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/09\/2019"},"1979":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"146,64","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/09\/2019"},"1980":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.600,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/09\/2019"},"1981":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"2.364,61","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/09\/2019"},"1982":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.956,50","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/09\/2019"},"1983":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"980,02","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/09\/2019"},"1984":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/09\/2019"},"1985":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"1986":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.293,20","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"1987":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.100,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"1988":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"15.538,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"1989":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"1990":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"2.500,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"1991":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.576,98","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"1992":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"1993":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"1994":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.690,06","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"1995":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"882,02","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"1996":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.278,95","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"1997":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"667,47","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"1998":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.020,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"1999":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.254,69","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"2000":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"2001":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.300,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/09\/2019"},"2002":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/09\/2019"},"2003":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"6.840,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/09\/2019"},"2004":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.047,30","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/09\/2019"},"2005":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/09\/2019"},"2006":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2007":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.650,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2008":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"12.430,10","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2009":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"360,74","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2010":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.280,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2011":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"985,21","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2012":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2013":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/09\/2019"},"2014":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"15.810,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/09\/2019"},"2015":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"635,84","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/09\/2019"},"2016":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/09\/2019"},"2017":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2018":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.073,84","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2019":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"342,79","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2020":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.596,69","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2021":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"8.253,99","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2022":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"310,70","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2023":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2024":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/09\/2019"},"2025":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.381,16","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/09\/2019"},"2026":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"610,53","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/09\/2019"},"2027":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/09\/2019"},"2028":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.200,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/09\/2019"},"2029":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/09\/2019"},"2030":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/09\/2019"},"2031":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/09\/2019"},"2032":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/09\/2019"},"2033":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.230,74","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/09\/2019"},"2034":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/09\/2019"},"2035":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/09\/2019"},"2036":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.500,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/09\/2019"},"2037":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.963,38","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/09\/2019"},"2038":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/09\/2019"},"2039":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/09\/2019"},"2040":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.050,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/09\/2019"},"2041":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"21.770,22","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/09\/2019"},"2042":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/09\/2019"},"2043":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"62,91","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/09\/2019"},"2044":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"380,86","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/09\/2019"},"2045":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.648,25","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/09\/2019"},"2046":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/09\/2019"},"2047":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/09\/2019"},"2048":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"900,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/09\/2019"},"2049":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/09\/2019"},"2050":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/09\/2019"},"2051":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.980,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/09\/2019"},"2052":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"30,90","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/09\/2019"},"2053":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/09\/2019"},"2054":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/09\/2019"},"2055":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/09\/2019"},"2056":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"9.600,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/09\/2019"},"2057":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"9.993,27","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/09\/2019"},"2058":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"12.960,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/09\/2019"},"2059":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/09\/2019"},"2060":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"703,40","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/09\/2019"},"2061":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/09\/2019"},"2062":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"790,80","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/09\/2019"},"2063":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/09\/2019"},"2064":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.693,14","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/09\/2019"},"2065":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.946,15","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/09\/2019"},"2066":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.926,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/09\/2019"},"2067":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/09\/2019"},"2068":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.960,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/09\/2019"},"2069":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"494,40","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/09\/2019"},"2070":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.333,50","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/09\/2019"},"2071":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"335,85","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/09\/2019"},"2072":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/09\/2019"},"2073":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.908,81","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/09\/2019"},"2074":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.600,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/09\/2019"},"2075":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.490,31","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/09\/2019"},"2076":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"19.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/09\/2019"},"2077":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"687,25","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/09\/2019"},"2078":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/09\/2019"},"2079":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"434,58","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/09\/2019"},"2080":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/09\/2019"},"2081":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.781,97","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/09\/2019"},"2082":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"744,36","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/09\/2019"},"2083":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.500,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/09\/2019"},"2084":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"15.600,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/09\/2019"},"2085":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"22,86","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/09\/2019"},"2086":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.435,90","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/09\/2019"},"2087":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.812,11","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/09\/2019"},"2088":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"2089":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"2090":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"27.900,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"2091":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/09\/2019"},"2092":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/09\/2019"},"2093":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/09\/2019"},"2094":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.380,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/09\/2019"},"2095":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"16.920,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/09\/2019"},"2096":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/09\/2019"},"2097":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/09\/2019"},"2098":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"800,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/09\/2019"},"2099":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.370,50","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/09\/2019"},"2100":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/09\/2019"},"2101":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.787,17","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/09\/2019"},"2102":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"21.960,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/09\/2019"},"2103":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"66,69","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/09\/2019"},"2104":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.407,50","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/09\/2019"},"2105":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/09\/2019"},"2106":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/09\/2019"},"2107":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.080,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/09\/2019"},"2108":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.877,85","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/09\/2019"},"2109":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2110":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"9.500,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2111":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.302,37","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2112":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.125,88","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2113":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"7.988,16","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2114":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.060,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2115":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"474,97","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2116":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"247,93","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2117":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/09\/2019"},"2118":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/09\/2019"},"2119":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"99,90","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/09\/2019"},"2120":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.070,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/09\/2019"},"2121":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.070,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/09\/2019"},"2122":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"618,61","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/09\/2019"},"2123":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.066,27","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/09\/2019"},"2124":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/09\/2019"},"2125":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"822,19","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/09\/2019"},"2126":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"1.050,89","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/09\/2019"},"2127":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/09\/2019"},"2128":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.797,78","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/09\/2019"},"2129":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.500,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/09\/2019"},"2130":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"963,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/09\/2019"},"2131":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.900,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/09\/2019"},"2132":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"14.705,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/09\/2019"},"2133":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"6.120,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/09\/2019"},"2134":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"106,62","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/09\/2019"},"2135":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.024,94","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/09\/2019"},"2136":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/09\/2019"},"2137":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/09\/2019"},"2138":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.996,05","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/09\/2019"},"2139":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.200,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/09\/2019"},"2140":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"12.238,40","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/09\/2019"},"2141":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/09\/2019"},"2142":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.500,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2143":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"5.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2144":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"10.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2145":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"188,40","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2146":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.682,74","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2147":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2148":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/09\/2019"},"2149":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.456,01","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/09\/2019"},"2150":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/09\/2019"},"2151":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"749,80","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/09\/2019"},"2152":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"7.168,47","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/09\/2019"},"2153":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/09\/2019"},"2154":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"168,24","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/09\/2019"},"2155":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/09\/2019"},"2156":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/09\/2019"},"2157":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"784,55","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/09\/2019"},"2158":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"118,41","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/09\/2019"},"2159":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"3.654,50","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/09\/2019"},"2160":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.748,40","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/09\/2019"},"2161":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"509,93","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/09\/2019"},"2162":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"41,40","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/09\/2019"},"2163":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"304,83","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/09\/2019"},"2164":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/09\/2019"},"2165":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"700,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/09\/2019"},"2166":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.992,71","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/09\/2019"},"2167":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/09\/2019"},"2168":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.588,14","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/09\/2019"},"2169":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.040,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/09\/2019"},"2170":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/09\/2019"},"2171":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/09\/2019"},"2172":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"100,30","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/09\/2019"},"2173":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"9.350,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/09\/2019"},"2174":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"243,16","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/09\/2019"},"2175":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/09\/2019"},"2176":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2177":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.500,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2178":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.700,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2179":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.637,14","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2180":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"703,82","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2181":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2182":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2183":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"21,79","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2184":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.510,27","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2185":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/09\/2019"},"2186":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/09\/2019"},"2187":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"5.938,92","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/09\/2019"},"2188":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.400,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/09\/2019"},"2189":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"5.100,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/09\/2019"},"2190":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"9.613,54","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/09\/2019"},"2191":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.074,11","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/09\/2019"},"2192":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/09\/2019"},"2193":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"2194":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.040,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"2195":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"3.570,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"2196":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"7.448,32","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"2197":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/09\/2019"},"2198":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/09\/2019"},"2199":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"99,90","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/09\/2019"},"2200":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"545,20","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/09\/2019"},"2201":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"4.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/09\/2019"},"2202":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.299,99","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/09\/2019"},"2203":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/09\/2019"},"2204":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2205":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"1.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2206":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.500,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2207":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"2.016,80","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2208":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"6.715,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2209":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.640,76","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2210":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.453,18","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2211":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.400,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2212":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"1.094,17","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2213":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.299,97","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2214":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/09\/2019"},"2215":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/10\/2019"},"2216":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.833,74","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/10\/2019"},"2217":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.400,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/10\/2019"},"2218":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.020,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/10\/2019"},"2219":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"382,01","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/10\/2019"},"2220":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/10\/2019"},"2221":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"301,68","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/10\/2019"},"2222":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.500,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/10\/2019"},"2223":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"831,57","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/10\/2019"},"2224":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"104,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/10\/2019"},"2225":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.343,99","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/10\/2019"},"2226":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"9.900,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/10\/2019"},"2227":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"840,33","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/10\/2019"},"2228":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/10\/2019"},"2229":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/10\/2019"},"2230":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"4.561,56","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/10\/2019"},"2231":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"417,81","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/10\/2019"},"2232":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/10\/2019"},"2233":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.280,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/10\/2019"},"2234":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"258,90","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/10\/2019"},"2235":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/10\/2019"},"2236":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/10\/2019"},"2237":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.559,04","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/10\/2019"},"2238":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"528,58","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/10\/2019"},"2239":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.600,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/10\/2019"},"2240":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"666,81","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/10\/2019"},"2241":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/10\/2019"},"2242":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2243":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.311,72","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2244":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.650,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2245":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2246":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"2.448,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2247":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.300,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2248":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.358,83","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2249":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2250":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2251":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.690,06","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2252":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"1.013,21","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2253":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.089,74","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2254":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"15.120,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2255":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.272,89","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2256":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2257":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.300,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/10\/2019"},"2258":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/10\/2019"},"2259":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"6.660,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/10\/2019"},"2260":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.212,60","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/10\/2019"},"2261":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/10\/2019"},"2262":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2263":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"16.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2264":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"9.227,95","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2265":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.116,79","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2266":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"125,41","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2267":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"884,11","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2268":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2269":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/10\/2019"},"2270":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.417,52","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/10\/2019"},"2271":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"15.810,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/10\/2019"},"2272":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.898,30","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/10\/2019"},"2273":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.080,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/10\/2019"},"2274":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"629,49","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/10\/2019"},"2275":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/10\/2019"},"2276":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2277":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.073,84","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2278":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"344,94","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2279":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"600,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2280":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"9.659,74","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2281":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"4.380,12","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2282":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"23,48","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2283":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"381,57","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2284":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2285":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"610,53","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/10\/2019"},"2286":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/10\/2019"},"2287":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.381,16","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/10\/2019"},"2288":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/10\/2019"},"2289":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.200,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/10\/2019"},"2290":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/10\/2019"},"2291":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/10\/2019"},"2292":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.500,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/10\/2019"},"2293":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"717,60","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/10\/2019"},"2294":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.872,22","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/10\/2019"},"2295":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/10\/2019"},"2296":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/10\/2019"},"2297":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.500,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/10\/2019"},"2298":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.920,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/10\/2019"},"2299":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/10\/2019"},"2300":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.050,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/10\/2019"},"2301":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/10\/2019"},"2302":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.770,92","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/10\/2019"},"2303":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"16.948,96","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/10\/2019"},"2304":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"452,58","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/10\/2019"},"2305":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.648,25","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/10\/2019"},"2306":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/10\/2019"},"2307":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"20.750,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/10\/2019"},"2308":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"8.547,05","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/10\/2019"},"2309":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"11.744,47","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/10\/2019"},"2310":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"33.663,52","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/10\/2019"},"2311":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"900,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/10\/2019"},"2312":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"241,78","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/10\/2019"},"2313":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/10\/2019"},"2314":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/10\/2019"},"2315":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"26.280,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/10\/2019"},"2316":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"30,90","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/10\/2019"},"2317":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/10\/2019"},"2318":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/10\/2019"},"2319":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/10\/2019"},"2320":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"9.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/10\/2019"},"2321":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"1.700,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/10\/2019"},"2322":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.060,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/10\/2019"},"2323":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"790,73","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/10\/2019"},"2324":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/10\/2019"},"2325":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/10\/2019"},"2326":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.219,88","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/10\/2019"},"2327":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"47.880,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/10\/2019"},"2328":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"3.856,97","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/10\/2019"},"2329":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.926,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/10\/2019"},"2330":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/10\/2019"},"2331":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"26.460,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/10\/2019"},"2332":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"535,14","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/10\/2019"},"2333":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.333,50","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/10\/2019"},"2334":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"342,49","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/10\/2019"},"2335":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/10\/2019"},"2336":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.924,23","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/10\/2019"},"2337":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.600,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/10\/2019"},"2338":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"990,02","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/10\/2019"},"2339":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.455,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/10\/2019"},"2340":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.728,57","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/10\/2019"},"2341":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/10\/2019"},"2342":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"760,45","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/10\/2019"},"2343":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/10\/2019"},"2344":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/10\/2019"},"2345":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.833,34","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/10\/2019"},"2346":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"1.237,63","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/10\/2019"},"2347":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"550,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/10\/2019"},"2348":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"15.800,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/10\/2019"},"2349":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.459,88","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/10\/2019"},"2350":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.812,11","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/10\/2019"},"2351":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2352":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2353":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"9.908,72","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2354":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"28.440,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2355":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/10\/2019"},"2356":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/10\/2019"},"2357":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/10\/2019"},"2358":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"27.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/10\/2019"},"2359":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/10\/2019"},"2360":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/10\/2019"},"2361":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"400,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/10\/2019"},"2362":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"39.240,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/10\/2019"},"2363":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.370,50","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/10\/2019"},"2364":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/10\/2019"},"2365":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"21.960,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/10\/2019"},"2366":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"86,64","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/10\/2019"},"2367":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.407,50","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/10\/2019"},"2368":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/10\/2019"},"2369":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"9.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/10\/2019"},"2370":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"20.340,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/10\/2019"},"2371":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.877,85","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/10\/2019"},"2372":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2373":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.500,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2374":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.145,94","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2375":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"1.840,80","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2376":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"222,85","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2377":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"243,22","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2378":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/10\/2019"},"2379":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/10\/2019"},"2380":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.899,72","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/10\/2019"},"2381":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"569,90","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/10\/2019"},"2382":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.600,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/10\/2019"},"2383":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"13.400,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/10\/2019"},"2384":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"11.800,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/10\/2019"},"2385":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"691,45","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/10\/2019"},"2386":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.066,27","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/10\/2019"},"2387":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/10\/2019"},"2388":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"799,97","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/10\/2019"},"2389":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"848,24","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/10\/2019"},"2390":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"9.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/10\/2019"},"2391":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"5.100,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/10\/2019"},"2392":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.766,20","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/10\/2019"},"2393":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"11.196,16","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/10\/2019"},"2394":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"963,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/10\/2019"},"2395":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.000,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/10\/2019"},"2396":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.750,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/10\/2019"},"2397":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"6.120,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/10\/2019"},"2398":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.091,51","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/10\/2019"},"2399":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/10\/2019"},"2400":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/10\/2019"},"2401":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.996,05","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/10\/2019"},"2402":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/10\/2019"},"2403":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.200,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/10\/2019"},"2404":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"2.499,36","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/10\/2019"},"2405":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"342,20","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/10\/2019"},"2406":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.140,90","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/10\/2019"},"2407":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.500,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2408":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"4.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2409":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"14.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2410":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.600,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2411":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.562,06","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2412":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2413":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/10\/2019"},"2414":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.456,01","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/10\/2019"},"2415":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.417,78","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/10\/2019"},"2416":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.776,86","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/10\/2019"},"2417":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"168,35","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/10\/2019"},"2418":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/10\/2019"},"2419":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/10\/2019"},"2420":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"5.037,44","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/10\/2019"},"2421":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.699,95","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/10\/2019"},"2422":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"1.440,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/10\/2019"},"2423":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"389,39","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/10\/2019"},"2424":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/10\/2019"},"2425":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"700,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/10\/2019"},"2426":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.212,03","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/10\/2019"},"2427":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/10\/2019"},"2428":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.040,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/10\/2019"},"2429":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/10\/2019"},"2430":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/10\/2019"},"2431":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"99,90","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/10\/2019"},"2432":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"2.758,31","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/10\/2019"},"2433":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"9.350,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/10\/2019"},"2434":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"7.561,20","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/10\/2019"},"2435":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"196,96","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/10\/2019"},"2436":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/10\/2019"},"2437":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2438":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.700,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2439":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.587,10","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2440":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2441":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.100,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2442":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"204,35","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2443":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.511,05","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2444":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/10\/2019"},"2445":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/10\/2019"},"2446":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"6.398,63","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/10\/2019"},"2447":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.400,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/10\/2019"},"2448":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"5.100,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/10\/2019"},"2449":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"9.100,09","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/10\/2019"},"2450":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.940,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/10\/2019"},"2451":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.127,70","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/10\/2019"},"2452":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/10\/2019"},"2453":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2454":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.540,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2455":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"3.570,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2456":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"9.560,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2457":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"TONY BRITO","Data":"01\/10\/2019"},"2458":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/10\/2019"},"2459":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"99,90","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/10\/2019"},"2460":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"4.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/10\/2019"},"2461":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.326,42","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/10\/2019"},"2462":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/10\/2019"},"2463":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2464":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"1.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2465":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.500,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2466":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"-2.016,80","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2467":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.453,18","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2468":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.400,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2469":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"6.144,82","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2470":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.479,35","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2471":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/10\/2019"},"2472":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/11\/2019"},"2473":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.779,84","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/11\/2019"},"2474":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.600,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/11\/2019"},"2475":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.878,43","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/11\/2019"},"2476":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"328,90","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/11\/2019"},"2477":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.020,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/11\/2019"},"2478":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"307,37","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/11\/2019"},"2479":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/11\/2019"},"2480":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.500,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/11\/2019"},"2481":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"919,57","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/11\/2019"},"2482":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"199,80","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/11\/2019"},"2483":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.000,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/11\/2019"},"2484":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.621,64","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/11\/2019"},"2485":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/11\/2019"},"2486":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"417,81","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/11\/2019"},"2487":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/11\/2019"},"2488":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"4.560,58","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/11\/2019"},"2489":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/11\/2019"},"2490":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.480,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/11\/2019"},"2491":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.280,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/11\/2019"},"2492":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"485,59","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/11\/2019"},"2493":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/11\/2019"},"2494":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"370,40","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/11\/2019"},"2495":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/11\/2019"},"2496":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.431,77","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/11\/2019"},"2497":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"189,80","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/11\/2019"},"2498":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.600,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/11\/2019"},"2499":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"7.299,93","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/11\/2019"},"2500":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.956,50","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/11\/2019"},"2501":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"663,58","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/11\/2019"},"2502":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/11\/2019"},"2503":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/11\/2019"},"2504":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.354,14","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/11\/2019"},"2505":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"4.650,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/11\/2019"},"2506":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"5.414,50","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/11\/2019"},"2507":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/11\/2019"},"2508":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.104,03","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/11\/2019"},"2509":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/11\/2019"},"2510":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/11\/2019"},"2511":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.725,16","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/11\/2019"},"2512":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"951,76","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/11\/2019"},"2513":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.020,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/11\/2019"},"2514":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.306,77","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/11\/2019"},"2515":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/11\/2019"},"2516":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.300,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/11\/2019"},"2517":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/11\/2019"},"2518":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"620,03","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/11\/2019"},"2519":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"5.666,33","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/11\/2019"},"2520":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.600,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/11\/2019"},"2521":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/11\/2019"},"2522":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2523":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.150,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2524":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.558,42","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2525":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.850,95","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2526":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.767,56","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2527":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"879,78","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2528":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2529":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/11\/2019"},"2530":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"15.810,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/11\/2019"},"2531":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"639,25","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/11\/2019"},"2532":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/11\/2019"},"2533":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2534":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.073,84","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2535":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"348,66","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2536":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"5.329,80","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2537":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"15.914,05","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2538":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"79,02","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2539":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"383,62","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2540":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2541":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/11\/2019"},"2542":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.439,15","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/11\/2019"},"2543":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"610,53","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/11\/2019"},"2544":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/11\/2019"},"2545":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.200,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/11\/2019"},"2546":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"27.540,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/11\/2019"},"2547":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/11\/2019"},"2548":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/11\/2019"},"2549":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.500,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/11\/2019"},"2550":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.749,89","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/11\/2019"},"2551":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/11\/2019"},"2552":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/11\/2019"},"2553":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"10.000,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/11\/2019"},"2554":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/11\/2019"},"2555":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.889,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/11\/2019"},"2556":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.050,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/11\/2019"},"2557":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/11\/2019"},"2558":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"411,01","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/11\/2019"},"2559":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.648,25","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/11\/2019"},"2560":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/11\/2019"},"2561":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.750,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/11\/2019"},"2562":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.680,16","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/11\/2019"},"2563":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.780,55","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/11\/2019"},"2564":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"5.608,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/11\/2019"},"2565":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"227,83","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/11\/2019"},"2566":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/11\/2019"},"2567":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/11\/2019"},"2568":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.440,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/11\/2019"},"2569":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"30,90","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/11\/2019"},"2570":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/11\/2019"},"2571":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/11\/2019"},"2572":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/11\/2019"},"2573":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"9.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/11\/2019"},"2574":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"7.380,99","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/11\/2019"},"2575":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"823,61","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/11\/2019"},"2576":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/11\/2019"},"2577":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/11\/2019"},"2578":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.258,02","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/11\/2019"},"2579":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"291,22","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/11\/2019"},"2580":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"27.900,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/11\/2019"},"2581":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.305,84","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/11\/2019"},"2582":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.926,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/11\/2019"},"2583":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/11\/2019"},"2584":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"23.700,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/11\/2019"},"2585":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"3,90","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/11\/2019"},"2586":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"541,14","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/11\/2019"},"2587":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.333,50","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/11\/2019"},"2588":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"432,44","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/11\/2019"},"2589":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/11\/2019"},"2590":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.908,81","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/11\/2019"},"2591":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.600,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/11\/2019"},"2592":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/11\/2019"},"2593":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"14,20","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/11\/2019"},"2594":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"63,53","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/11\/2019"},"2595":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/11\/2019"},"2596":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"465,57","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/11\/2019"},"2597":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/11\/2019"},"2598":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.887,36","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/11\/2019"},"2599":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"744,36","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/11\/2019"},"2600":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/11\/2019"},"2601":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"14.175,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/11\/2019"},"2602":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"23,39","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/11\/2019"},"2603":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"375,72","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/11\/2019"},"2604":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.812,11","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/11\/2019"},"2605":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/11\/2019"},"2606":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/11\/2019"},"2607":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"28.980,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/11\/2019"},"2608":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/11\/2019"},"2609":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/11\/2019"},"2610":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/11\/2019"},"2611":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"5.186,02","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/11\/2019"},"2612":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.380,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/11\/2019"},"2613":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"27.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/11\/2019"},"2614":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/11\/2019"},"2615":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/11\/2019"},"2616":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"400,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/11\/2019"},"2617":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"28.440,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/11\/2019"},"2618":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.370,50","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/11\/2019"},"2619":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/11\/2019"},"2620":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.551,93","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/11\/2019"},"2621":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"19.980,00","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/11\/2019"},"2622":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"113,24","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/11\/2019"},"2623":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.407,50","Deputado":"LUCILVIO GIRAO","Data":"01\/11\/2019"},"2624":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/11\/2019"},"2625":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.500,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/11\/2019"},"2626":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"20.780,00","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/11\/2019"},"2627":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.877,85","Deputado":"MANOEL DUCA","Data":"01\/11\/2019"},"2628":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2629":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2630":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.590,53","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2631":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.032,93","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2632":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"794,98","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2633":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"460,03","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2634":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"31,90","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2635":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/11\/2019"},"2636":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/11\/2019"},"2637":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.851,97","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/11\/2019"},"2638":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"569,90","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/11\/2019"},"2639":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.600,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/11\/2019"},"2640":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"13.400,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/11\/2019"},"2641":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"580,89","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/11\/2019"},"2642":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.066,27","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/11\/2019"},"2643":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/11\/2019"},"2644":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"799,97","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/11\/2019"},"2645":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"841,25","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/11\/2019"},"2646":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/11\/2019"},"2647":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"5.100,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/11\/2019"},"2648":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"352,04","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/11\/2019"},"2649":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"90,73","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/11\/2019"},"2650":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"5.193,76","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/11\/2019"},"2651":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.200,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/11\/2019"},"2652":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"963,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/11\/2019"},"2653":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"115,42","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/11\/2019"},"2654":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.000,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/11\/2019"},"2655":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.750,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/11\/2019"},"2656":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"44,85","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/11\/2019"},"2657":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"500,37","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/11\/2019"},"2658":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/11\/2019"},"2659":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/11\/2019"},"2660":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.996,05","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/11\/2019"},"2661":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"134,80","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/11\/2019"},"2662":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/11\/2019"},"2663":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"524,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/11\/2019"},"2664":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.200,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/11\/2019"},"2665":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"525,95","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/11\/2019"},"2666":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"200,40","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/11\/2019"},"2667":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.718,70","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/11\/2019"},"2668":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ORIEL NUNES FILHO","Data":"01\/11\/2019"},"2669":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ORIEL NUNES FILHO","Data":"01\/11\/2019"},"2670":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.780,00","Deputado":"ORIEL NUNES FILHO","Data":"01\/11\/2019"},"2671":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ORIEL NUNES FILHO","Data":"01\/11\/2019"},"2672":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.500,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2673":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"11.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2674":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.580,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2675":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"78,68","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2676":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.593,09","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2677":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2678":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/11\/2019"},"2679":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.490,56","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/11\/2019"},"2680":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/11\/2019"},"2681":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.417,78","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/11\/2019"},"2682":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Aeronaves","Valor":"18.967,70","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/11\/2019"},"2683":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"21.490,37","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/11\/2019"},"2684":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/11\/2019"},"2685":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/11\/2019"},"2686":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.606,69","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/11\/2019"},"2687":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"281,35","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/11\/2019"},"2688":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"5.222,01","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/11\/2019"},"2689":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"8.131,40","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/11\/2019"},"2690":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"2.333,03","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/11\/2019"},"2691":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"103,76","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/11\/2019"},"2692":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"33,90","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/11\/2019"},"2693":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/11\/2019"},"2694":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"700,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/11\/2019"},"2695":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.233,08","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/11\/2019"},"2696":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/11\/2019"},"2697":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"13.040,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/11\/2019"},"2698":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/11\/2019"},"2699":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/11\/2019"},"2700":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"9.350,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/11\/2019"},"2701":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.633,38","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/11\/2019"},"2702":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"239,47","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/11\/2019"},"2703":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/11\/2019"},"2704":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2705":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"5.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2706":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.700,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2707":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"616,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2708":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.261,46","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2709":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"268,04","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2710":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2711":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"3.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2712":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"89,70","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2713":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"21,79","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2714":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.623,51","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2715":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/11\/2019"},"2716":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/11\/2019"},"2717":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/11\/2019"},"2718":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/11\/2019"},"2719":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.391,31","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/11\/2019"},"2720":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/11\/2019"},"2721":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/11\/2019"},"2722":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"6.121,03","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/11\/2019"},"2723":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"3.400,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/11\/2019"},"2724":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"9.384,24","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/11\/2019"},"2725":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.927,15","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/11\/2019"},"2726":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/11\/2019"},"2727":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/11\/2019"},"2728":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"99,90","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/11\/2019"},"2729":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"3.788,03","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/11\/2019"},"2730":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"991,39","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/11\/2019"},"2731":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"VITOR VALIM","Data":"01\/11\/2019"},"2732":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2733":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"1.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2734":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.500,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2735":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"46,86","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2736":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.400,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2737":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o em Geral","Valor":"11.505,83","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2738":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.380,83","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2739":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/11\/2019"},"2740":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/12\/2019"},"2741":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.779,84","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/12\/2019"},"2742":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"6.600,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/12\/2019"},"2743":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"119,16","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/12\/2019"},"2744":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"7.020,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/12\/2019"},"2745":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"166,42","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/12\/2019"},"2746":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ADERLANIA NORONHA","Data":"01\/12\/2019"},"2747":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.500,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/12\/2019"},"2748":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"816,60","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/12\/2019"},"2749":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"104,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/12\/2019"},"2750":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.000,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/12\/2019"},"2751":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.366,47","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/12\/2019"},"2752":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"722,44","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/12\/2019"},"2753":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.800,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/12\/2019"},"2754":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.383,01","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/12\/2019"},"2755":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ANDRE FERNANDES","Data":"01\/12\/2019"},"2756":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/12\/2019"},"2757":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.391,08","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/12\/2019"},"2758":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"417,81","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/12\/2019"},"2759":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/12\/2019"},"2760":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.480,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/12\/2019"},"2761":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.200,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/12\/2019"},"2762":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"ANTONIO GRANJA","Data":"01\/12\/2019"},"2763":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/12\/2019"},"2764":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"-50,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/12\/2019"},"2765":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"189,80","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/12\/2019"},"2766":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.700,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/12\/2019"},"2767":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.956,50","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/12\/2019"},"2768":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AP. LUIZ HENRIQUE","Data":"01\/12\/2019"},"2769":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2770":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.381,49","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2771":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.650,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2772":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.240,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2773":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"504,04","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2774":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"29.200,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2775":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.253,39","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2776":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUDIC MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2777":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/12\/2019"},"2778":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.725,16","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/12\/2019"},"2779":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"8.217,95","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/12\/2019"},"2780":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"11.200,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/12\/2019"},"2781":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"AUGUSTA BRITO","Data":"01\/12\/2019"},"2782":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/12\/2019"},"2783":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"988,68","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/12\/2019"},"2784":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"900,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/12\/2019"},"2785":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"9.800,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/12\/2019"},"2786":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.926,00","Deputado":"BRUNO PEDROSA","Data":"01\/12\/2019"},"2787":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.300,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/12\/2019"},"2788":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/12\/2019"},"2789":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.478,31","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/12\/2019"},"2790":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.008,12","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/12\/2019"},"2791":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.200,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/12\/2019"},"2792":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"3.476,63","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/12\/2019"},"2793":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"CARLOS FELIPE","Data":"01\/12\/2019"},"2794":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2795":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"12.900,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2796":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.196,27","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2797":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.898,79","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2798":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"1.499,32","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2799":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.280,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2800":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"301,60","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2801":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DANNIEL OLIVEIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2802":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/12\/2019"},"2803":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.159,90","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/12\/2019"},"2804":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"453,04","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/12\/2019"},"2805":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"4.568,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/12\/2019"},"2806":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"19.800,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/12\/2019"},"2807":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DAVID DURAND","Data":"01\/12\/2019"},"2808":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"2809":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.073,84","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"2810":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"344,97","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"2811":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.600,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"2812":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"6.463,78","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"2813":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"8.200,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"2814":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"23.543,82","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"2815":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"16.631,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"2816":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"2817":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"379,98","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"2818":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DELEGADO CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"2819":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"610,53","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/12\/2019"},"2820":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/12\/2019"},"2821":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.497,13","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/12\/2019"},"2822":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/12\/2019"},"2823":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.200,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/12\/2019"},"2824":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"15.228,50","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/12\/2019"},"2825":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"27.800,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/12\/2019"},"2826":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"DR. SARTO","Data":"01\/12\/2019"},"2827":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/12\/2019"},"2828":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.500,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/12\/2019"},"2829":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"493,92","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/12\/2019"},"2830":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"DRA SILVANA","Data":"01\/12\/2019"},"2831":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/12\/2019"},"2832":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.200,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/12\/2019"},"2833":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.698,96","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/12\/2019"},"2834":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/12\/2019"},"2835":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.889,00","Deputado":"EDILARDO EUFRASIO","Data":"01\/12\/2019"},"2836":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.050,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/12\/2019"},"2837":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/12\/2019"},"2838":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"23.309,54","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/12\/2019"},"2839":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"29.088,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/12\/2019"},"2840":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/12\/2019"},"2841":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"2.648,25","Deputado":"ELMANO","Data":"01\/12\/2019"},"2842":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/12\/2019"},"2843":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"10.250,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/12\/2019"},"2844":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"244,02","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/12\/2019"},"2845":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"14.209,72","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/12\/2019"},"2846":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.900,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/12\/2019"},"2847":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ERIKA AMORIM","Data":"01\/12\/2019"},"2848":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/12\/2019"},"2849":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00c3\u00a7os Gr\u00c3\u00a1ficos e Editoriais","Valor":"4.559,10","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/12\/2019"},"2850":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"35.400,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/12\/2019"},"2851":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"EVANDRO LEITAO","Data":"01\/12\/2019"},"2852":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/12\/2019"},"2853":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"550,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/12\/2019"},"2854":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"9.600,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/12\/2019"},"2855":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"8.133,78","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/12\/2019"},"2856":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"6.200,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/12\/2019"},"2857":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"FERNANDA PESSOA","Data":"01\/12\/2019"},"2858":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/12\/2019"},"2859":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/12\/2019"},"2860":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00c3\u00a9reas","Valor":"15.273,98","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/12\/2019"},"2861":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"29.400,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/12\/2019"},"2862":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"5.190,28","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/12\/2019"},"2863":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"1.926,00","Deputado":"FERNANDO HUGO","Data":"01\/12\/2019"},"2864":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/12\/2019"},"2865":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"19.400,00","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/12\/2019"},"2866":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"533,75","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/12\/2019"},"2867":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.333,50","Deputado":"FERNANDO SANTANA","Data":"01\/12\/2019"},"2868":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"425,75","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2869":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2870":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.925,61","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2871":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"134,99","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2872":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.600,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2873":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"571,02","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2874":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.665,35","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2875":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"640,17","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2876":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"4.020,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2877":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"11.000,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2878":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.379,40","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2879":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"GUILHERME LANDIM","Data":"01\/12\/2019"},"2880":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"1.206,33","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/12\/2019"},"2881":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"4.000,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/12\/2019"},"2882":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"3.941,37","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/12\/2019"},"2883":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.500,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/12\/2019"},"2884":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"13.851,00","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/12\/2019"},"2885":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"2.258,42","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/12\/2019"},"2886":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.812,11","Deputado":"HEITOR FERRER","Data":"01\/12\/2019"},"2887":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2888":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.860,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2889":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"27.600,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2890":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"JEOVA MOTA","Data":"01\/12\/2019"},"2891":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/12\/2019"},"2892":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"500,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/12\/2019"},"2893":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"2.380,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/12\/2019"},"2894":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"10.772,26","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/12\/2019"},"2895":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"28.820,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/12\/2019"},"2896":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"JOAO JAIME","Data":"01\/12\/2019"},"2897":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/12\/2019"},"2898":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.101,47","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/12\/2019"},"2899":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"119,80","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/12\/2019"},"2900":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"LEONARDO ARAUJO","Data":"01\/12\/2019"},"2901":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/12\/2019"},"2902":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.103,24","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/12\/2019"},"2903":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"14.800,00","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/12\/2019"},"2904":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.370,50","Deputado":"LEONARDO PINHEIRO","Data":"01\/12\/2019"},"2905":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2906":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2907":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"848,33","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2908":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"11.852,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2909":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"25.000,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2910":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"328,10","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2911":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"MARCOS SOBREIRA","Data":"01\/12\/2019"},"2912":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/12\/2019"},"2913":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.901,72","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/12\/2019"},"2914":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"572,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/12\/2019"},"2915":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.500,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/12\/2019"},"2916":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"28.925,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/12\/2019"},"2917":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"15.254,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/12\/2019"},"2918":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/12\/2019"},"2919":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"249,66","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/12\/2019"},"2920":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.066,27","Deputado":"MOISES BRAZ","Data":"01\/12\/2019"},"2921":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/12\/2019"},"2922":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"769,51","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/12\/2019"},"2923":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"911,91","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/12\/2019"},"2924":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/12\/2019"},"2925":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"375,83","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/12\/2019"},"2926":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"5.100,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/12\/2019"},"2927":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"2.984,47","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/12\/2019"},"2928":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"4.871,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/12\/2019"},"2929":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"104,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/12\/2019"},"2930":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"963,00","Deputado":"NELINHO","Data":"01\/12\/2019"},"2931":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"7.000,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/12\/2019"},"2932":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.750,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/12\/2019"},"2933":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"12.000,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/12\/2019"},"2934":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.465,71","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/12\/2019"},"2935":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"NEZINHO FARIAS","Data":"01\/12\/2019"},"2936":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"5.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/12\/2019"},"2937":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.996,05","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/12\/2019"},"2938":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"134,80","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/12\/2019"},"2939":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.000,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/12\/2019"},"2940":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"10.200,00","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/12\/2019"},"2941":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"6.474,08","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/12\/2019"},"2942":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.718,70","Deputado":"NIZO COSTA","Data":"01\/12\/2019"},"2943":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ORIEL NUNES FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2944":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"ORIEL NUNES FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2945":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"10.200,00","Deputado":"ORIEL NUNES FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2946":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ORIEL NUNES FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2947":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"1.500,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2948":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"4.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2949":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2950":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"15.600,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2951":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es","Valor":"1.611,55","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2952":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"PATRICIA AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2953":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2954":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"1.529,97","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2955":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"5.000,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2956":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"3.749,53","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2957":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"14.647,04","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2958":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"15.683,06","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2959":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"324,04","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2960":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"QUEIROZ FILHO","Data":"01\/12\/2019"},"2961":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"2.600,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/12\/2019"},"2962":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"841,42","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/12\/2019"},"2963":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"336,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/12\/2019"},"2964":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"627,90","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/12\/2019"},"2965":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"5.222,01","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/12\/2019"},"2966":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"5.865,79","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/12\/2019"},"2967":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"3.519,15","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/12\/2019"},"2968":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"35.528,80","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/12\/2019"},"2969":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"8.375,25","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/12\/2019"},"2970":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"RENATO ROSENO","Data":"01\/12\/2019"},"2971":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/12\/2019"},"2972":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"2.174,08","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/12\/2019"},"2973":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"1.000,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/12\/2019"},"2974":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"27.040,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/12\/2019"},"2975":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"ROMEU ALDIGUERI","Data":"01\/12\/2019"},"2976":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Assinaturas de Peri\u00f3dicos e Anuidades","Valor":"4.575,50","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/12\/2019"},"2977":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/12\/2019"},"2978":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"19.890,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/12\/2019"},"2979":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"30.124,80","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/12\/2019"},"2980":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/12\/2019"},"2981":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"27.840,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/12\/2019"},"2982":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SALMITO","Data":"01\/12\/2019"},"2983":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2984":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"2.500,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2985":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.800,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2986":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"4.978,20","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2987":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens Terrestres","Valor":"1.557,97","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2988":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"1.049,81","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2989":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"8.000,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2990":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.354,82","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2991":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SERGIO AGUIAR","Data":"01\/12\/2019"},"2992":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/12\/2019"},"2993":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"8.000,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/12\/2019"},"2994":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"1.211,70","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/12\/2019"},"2995":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"7.140,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/12\/2019"},"2996":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"1.405,60","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/12\/2019"},"2997":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00c3\u00a7os Gr\u00c3\u00a1ficos e Editoriais","Valor":"2.997,28","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/12\/2019"},"2998":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"6.982,80","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/12\/2019"},"2999":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"SOLDADO NOELIO","Data":"01\/12\/2019"},"3000":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/12\/2019"},"3001":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Conv\u00eanio com Plano de Sa\u00fade","Valor":"6.648,34","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/12\/2019"},"3002":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.900,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/12\/2019"},"3003":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"5.100,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/12\/2019"},"3004":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"1.519,80","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/12\/2019"},"3005":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"4.815,00","Deputado":"TIN GOMES","Data":"01\/12\/2019"},"3006":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Combust\u00edveis e Lubrificantes Automotivos","Valor":"6.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"3007":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Despesas de Teleprocessamento","Valor":"1.000,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"3008":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Divulga\u00e7\u00e3o das Atividades Parlamentares","Valor":"2.500,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"3009":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Hospedagens","Valor":"754,41","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"3010":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos","Valor":"12.830,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"3011":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Passagens A\u00e9reas","Valor":"6.234,86","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"3012":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Seguros em Geral","Valor":"3.000,08","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"3013":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Editoriais","Valor":"5.955,12","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"3014":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais","Valor":"5.400,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"3015":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es - Pacote de Dados","Valor":"3.687,85","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"},"3016":{"Descri\u00e7\u00e3o":"Vale-Refei\u00e7\u00e3o e Vale-Alimenta\u00e7\u00e3o","Valor":"3.852,00","Deputado":"WALTER CAVALCANTE","Data":"01\/12\/2019"}}